[HBO] Westworld 西部世界 Season 3 劇情討論區

首播日期
3月15日晚上 (香港時間3月16日早上)

Trailer:

Returning cast
Evan Rachel Wood as Dolores Abernathy
Thandie Newton as Maeve Millay
Jeffrey Wright as Bernard Lowe / Arnold Weber
Tessa Thompson as Charlotte Hale
Ed Harris as William / The Man in Black
Luke Hemsworth as Ashley Stubbs
Simon Quarterman as Lee Sizemore
Rodrigo Santoro as Hector Escaton

New cast
Aaron Paul as Caleb Nichols
Lena Waithe as Ash
Vincent Cassel as Serac
Scott Mescudi as Francis
Marshawn Lynch as Giggles
Jefferson Mays as Liam Dempsey Sr., the co-founder of Incite, Inc.
John Gallagher Jr. as Liam
Michael Ealy as Jake
Tommy Flanagan as Conells

睇完成個TRAILER, 個劇情好似轉晒成個TONE....
BTW得8集.

Young William

爆谷片mode on!

頂唔順 dolores女權， 決定棄s3

留名

同套戲入面角色一樣霸氣

lm

重溫到S2第二集，Arnold帶Delores 去現實世界。提及過自己有個仔叫Charlie。

會唔會可能就係S3 Aaron Paul個角色？

淨係睇咗trailer冇睇其他嘢，我仲諗住aaron paul係host添

兩段Trailer好似示意Aaron係人類。
但Delores應該係想屠殺所有人類，咁照理應該唔會同人類合作。

S1 一嗚驚人 s2跌晒watt s3無期待

S1已經覺得好悶

S3好似有關香港喎 點都睇下喇

第二季酋長個集幾好 其他印象唔深

S2悶到唔想睇

而家堆美劇下下同性戀 變性人, 仲要男男性愛露pat仲多過男女扑野.....好撚嘔心

留名等到頸都長

s2有集酋長好撚好睇

S2 都唔同左tone。
btw估唔到AI 強左咁多，依家人類無得抽

黑人黎喎 jesse咁白咁靚仔

S1 追晒已經覺得有少少悶同故弄玄虛
所以S2 一集都無睇

已經唔記得s2最尾係點，不過應該都唔重要

Bring yourself back online

any link?

似係想玩虛擬世界無限loop，「現實世界」都是個Game

留名陣間睇S3

有冇熟肉link

s1 真係好好睇

我都要今晚先得閑睇

一次過推哂咁多集
定要一集集出？

[size=5]死窮鬼乞link上中國啦

一個禮拜一集，共八集

返去tvb 睇露bar

睇完
太多迷團了

aaron paul個角色應該係兩條timeline？
一條係佢做賊果陣? 一條係佢返工?

係咪變撚咗matrix咁.....

會唔會又mindfuck
依個時勢已經夠煩唔想諗咁多

好慘, 露BRA就夠了

ON9 HBO GO係咪冇可能睇到1080p?

唔出奇，可能想講返aaron paul 同 delores 好多相似地方
佢起身個畫面想對應返s1 delores

S2猶長嗰集睇到喊
S3期待

今集大嘅講下外面世界觀
-社會好重精英制，玩緊家下中國扣分型社會，普通人好難向上爬
-有個好勁AI ，個社會好依懶佢，打算以ai機器vs 樂園機器
- 有個party 醉酒佬話個世界fake,jesse 線又暗示，泳池死個男人分唔到真偽vr
-好多人生活依賴一種藥物？薄薄地花型

求解答
地方之間距離好近咁？搭船可以由中國去西部

唔記得係咪720
只知射去電視睇有格仔

好似要用edge先出到1080

你個point2令我諗起細Nolan 對上一套作品Person of Interest...

個藥物應該係安眠藥

記得之前啲討論講過Westworld個島喺中國附近

老年&後生版Timeline?

what the...唔似woo,槍戰時Jesse 拎藥去呀，

jesse老母有老人痴呆？用同一種藥
(好似

應該係
冇AI人類 vs AI人類 vs Hosts

Caleb就係一班冇用Incite AI住係市中心(AI city)既人
其他有用AI既人 , AI會安排佢地既工作/路線

都9成9

可能根本已經冇真嘅人類

第2季的人物劇情好亂

點會明顯係朝早返工，夜晚做賊搵外快

應該係果個Rehoboam已經plan好曬每個人嘅optimal人生規劃，大家只要跟住做就得，好似westworld入面d hosts嘅loop咁。同devs一樣都係講free will嘅問題。

幾年前睇到s2頭幾集棄左
想直接s3睇為左jesse

我頭先都諗起free will 問題
其實s2已經講咗free will係不存在 (Book)
今集都有再講到free will
Dolores講睇咗佢本"自傳" , 話明俾佢聽攻擊Dolores既後果 , 而佢係會作出攻擊
已經係俾咗一個free will既機會
但明顯係失敗

唔會啦應該，槍戰同一個scene黎

下集MIB又出返黎，唔知佢佔幾多戲份

Westworld係靠佢同影帝撐起成套野

好撚憎睇大羅核

今集大籮核正左好多
可能因為啲衣著現代啲，又翹腳又黑絲

跟據細nolan一串作風，其實host叛變可能又係AI一早計到，可能又係不停loop緊

Arnold 上船果到唔係幾明係咪中國定台灣定邊度

Rizal, Palawan Island, Philippine

thx
一黎到就講普通話同閩南話

個島真係喺南海到 但點解菲律賓有中國人

After Credit 有嘢睇

睇完第一集加trailer感覺係

Team Dolores VS Team Rehoboam

幾好，希望唔好拍爛

睇左s1 兩集，女主會唔會有露

S2 係有啲悶
但依家睇完s3e1 都唔係好明Jesse 個角色係點

Maeve 又比人捉返返去

雖然都係唔撚知佢up咩
但好睇過第2季好多
已經唔記得左第2季係講咩

but女主真係好索好想屌

揸電單車

唔只女主角，有d男小角都有

比上季少左黑面

個演員好早時已經 Twitter stand with hk

第一集個啲 soundtrack幾正 期待Ramin新碟

黑絲高踭鞋嬲屌裙再加埋佢白雪雪咁

剛剛睇完，臨尾提返話有5粒珠帶左出去，s2有無講邊5個角色，已經唔記得晒。

睇到我好撚亂...
第3季好似重新REBOOT個故事咁
要叫舊客睇唔容易, 加上又2年先一次
唉...唔知想點...
大籮核係正既, 但只限戲入面

上youtube睇頭2季講解就得

9估：老豆，Teddy，Talulah Riley，Clementine，有個軍隊隊長唔記得乜名
蛇女係咪Maeve嗰邊？
屌溫翻頭兩季講解se2仲係好亂

其實而家佢地身處係咪未來香港？好多景好熟，有hong kong club有上環有山頂
s2有講過westworld起源係香港，睇二世祖講野就知佢哋呢一刻唔係美國

專登追完S2最後一集先開S3 感覺已經好耐
世界觀好闊，感覺想推未睇嘅人入坑

主線caleb 同大蘿好微妙，前者決定想搵個真人去對話走出自己陰霾，點知遇到個新物種大蘿一直覺得人類男人當佢係發洩工具，可能caleb 會令佢有新諗法

hale條線擺明係間諜
bernard 應該係想介紹新園區？
Maeve 去左二戰好正

大蘿核劇入面真係好撚正

想問下依家個charlotte係邊個? teddy?
下集有maeve希望佢條team啲人都無死到

平時睇開呢個講解，希望好似以前咁大家瘋狂討論

出面D人話個AI LOGO 同迷官咁似，有冇可能個AI已經覺醒埋，而唔係大蘿hack 入？

Behind the scene話好多景係新加坡拍

應該唔會有Teddy

似乎係
TEAM DOLORES VS TEAM BERNARD VS HUMAN

菲律賓好似真係幾多華人，尤其係福建人

我平時都有睇佢，佢講d野唔太準
話其中一粒波有機會係teddy，但明明teddy上季已經入左valley beyond。
John Gallagher Jr.個角色明明叫Liam，佢又話唔知叫咩名

S2尾講Delores 將teddy粒stone放咗去forge, 將佢upload咗去新世界。

因為佢知道Teddy完全唔適合人類世界

有冇好介紹？我會上reddit 睇班癡線佬討論，但始終唔慣排版，一係大陸YouTube,睇咗幾個，到喉唔到肺感覺

BERNARD 自從知自己身份後，成日鳩下鳩下咁

應該6粒係出面世界，5粒係袋，1粒係女武神，為方便講用號碼1~6

1號 Dolores
2號 Bernard
(依2個應該無異議)

3號 Clementine/Angela
4號 (兩個出晒來？)
5號 unknow
6號 unknow

大蘿好正

有無link

HBO Go

成日覺得第一季個白頭老鬼會出返嚟
好似大蛇丸咁寄生左係士旦一隻host度

ANTHONY HOPKINS太貴

其實好似MATRIX咁JA MA,
不過今次佢地既AI有實體版

你指望佢回憶客串好過啦

之前有推論話其中一粒波係佢意識
S3出現實世界造過個新年輕肉體
咁就可以搵第二個人拍

咁睇你想要個角色定ANTHONY HOPKINS啦

原來唔係得我覺得亂
依家好似睇另一套劇
要重新適應個世界觀
我又係到疑神疑鬼,估邊條線係過去現在未來
定係我諗多左,根本就無分

我覺得唔關事,本身S1S2劇情我大概記得
睇S3E1前都有睇下S1-S2 recap
都係有d亂
好似以前睇s1開頭個感覺
可能又係到後面先知咩事
但我睇s2又無乜野

其實渣電單車一幕, 條裙真係可以俾佢擘到咁大咩

我幫佢撕開d

條裙夠短係可以的

利申棍絲

話時話，係咪有螳螂女

咁證明你係忠實fansyup#

睇ww亂係正常，睇埋去先係訓練
請問大家平時有冇睇開hbo?可能自己長期訂開，已經慣咗，之前睇watchman
每集都what the fuck????

睇得明s1s2應該唔會覺得今集亂?
暫時唔覺得有分時間線跳嚟跳去

之前睇咗個jonathan nolan同lisa joy嘅interview
因為佢地intention係想觀眾experience as a host
所以第一季咁跳法係源自dolores尋找自我
第二季咁跳法就係因為bernard scramble咗自己
第三季因為host已經有意志 所以話唔會拍到s1s2咁跳跳吓

Caleb少少回憶唔計啦 一眼睇得出flashback

係唔明S2最後黑妹其實係邊個啫...初時以為DORLES用左黑妹BODY帶5粒波出街, 而家又整返自己BODY咁, 但黑妹又有自己人格?...呢下堅亂

Charlie啲嘢唔睇好過睇
要睇等Alt Shift X

nowe 78蚊一個月
nowtv 128蚊一個月

有咩分別..有d亂

nowe係咪可以用apple tv開？有無4k...

nowtv 包埋電視睇

不過now好似有買一送一88蚊兩個package㗎喎

我自己有netvigator. 本身有個盒包新聞台
就咁睇nowe好似平d, 我自己又有appletv

咁都係ge

hbo go都有直播睇

冇4k

appletv可以用hbo go

我都想知咩source先有4k?

Angela上季係cradle到自爆，應該收左皮。有一粒應該係dolores老豆。

Dolores in Charlotte body拎走咗5粒波
出去之後無耐就整咗自己body 用返自己粒波 進行今集大部份劇情 (殺有錢佬, 殺保鑣)

Charlotte開會嗰一幕有講係3個月後，所以係未知邊個波係入面，個人私心希望係Ford但已經唔記得真人意識放入host body個問題解決咗未

咁黑妹個意識去左邊度？
佢係死左定咩唔記得咗

應該係死咗
佢個body畀dolores複製咗
係地牢畀自己分身打靶
(我都係睇recap先記得)

有無人知人類意識放入host body個問題係咪未解決？
上個season玩咗成季fidelity test好似都係fail

好似得720?
上網睇質素仲好過佢..

睇season 3之前翻睇咗season 1但趕唔切睇season 2
所以睇咗recap
覺得呢個channel幾好

2020年都720p真係屌老母
翻睇睇4k爽到爆

好似係

who?

連張圖出處都無印象
9up Teresa?

佢一講eye 就show 呢個shot, 世界級

之前睇完S2 搵到呢張圖講timeline
我記性太差今集佢殺果d人係之前有出現過定新角色黎

應該全部劇情都係3個月後，冇雙timeline。至於charlotte入面係邊個就未講。 Ford比bernard del左啦

今季直情係soft reboot，因為好多人屌上季太亂，好多人棄劇。所以今季話左會直接d。

Btw，watchmen真係近年難得一見嘅神劇。

sun mobile 月費38蚊

我認為第一集又新世界平鋪直述正常嘅，佢s1 ep1都係咁，之後應該又黎料

Ford always find his way
可能Ford唔止得一個copy呢

真係睇完recap都唔係好記得
係咪S2 Man in black，就係william 直入人類意識落host body，但fail
最後佢下場係點？

唔係bernard 自己同自己講野咩？
好似大蘿咁一路認為係bernard 但係自己
可能我記錯

sub左hbo可以係邊到先睇到1080p/ ?2k? / ?4k?

唔需要解決
因為直接由host 跟本人既code去扮就唔會crash

咁又變哲學問題
Host跟book扮guest，仲算唔算係人類

上季MIB入Fidelity test我係assume技術仲未成熟

諗諗吓又唔明點解上季Ford可以寄生Bernard

有hbo?

唔係未成熟 , 而係人類意識會排斥Host , 所以會crash

上季Ford唔係寄生Bernard , Ford係Bernard自己既意識
就好似Dolored 發夢同 Bernard/Ardnold 對話既關係 (S1 ending)

又好似有啲道理
但Bernard s2收埋嗰粒波唔係Ford嚟架咩
我以為放咗入virtual world入面 之後Ford寄生上去

不過真係隔太耐 好有可能我記錯

我覺得係個人身份認同障礙
佢似乎因為Ford既引導，令佢自己本身唔想DOLORES同人類開戰，但DOLORES又同佢講話如果要host不致滅亡就必需要佢兩個同時存在而又唔同一陣線，而人類果邊又唔會接受到佢host身份，所以佢面對緊who am i呢個命題

有，同太子爺講數果個

搞到好似碳變咁

睇完s3 發覺好多嘢都唔記得咗

有冇人記得黑衣人最後點樣

s1+s2 recap

雖然唔係Bernard fans但希望Bernard有一日成材
做返Arnold都好

人類嘅意識球好似係同Host嘅唔同色 冇記錯嘅話

你咁提一提又好似係

應該係dolores整返bernard果陣，加返Arnold個人格入去(dolores有講話咩根據佢記憶做返出黎），所以佢有兩個人格係入面 。

人類copy落host都冇成功到，上季搞左幾十年都fail。應該冇左呢個可能

Singapore ar

淨係知bernard上船果到係菲律賓，westword係南海。dolores佢地係美國。

呢啲係setting嘅地方

依加個城市取景就應該係Singapore 扮future America

Whatchmen你真係要睇過電影先會明囉
就咁睇劇集會好多前因會唔明
WW S3e1暫時感覺還好
而唔係好似之前咁去到中後先知道係唔同時間線
雖然知道左MIB係老版william都好WTF

取景有好多地方呀，mantis果間酒吧係 downtown LA。Charlotte開會果到係西班牙The City of Arts and Sciences。

有冇講得比較好嘅中文recap

其實好痴線 咁多地方取景個tone又咁match

Last一季，應該好好地收埋個尾就算，唔好搞咁多花臣。不過仲有兩個park未出，希望今季可以見埋

有講過last咩

都無講係last一季

本身plan左5季，冇正式講今季last，但好多媒體都估應該係

2年一季, 仲要拍5季
痴線, D人都老

再拍都應該reboot搵新演員，
而家d人設真係幾亂下

唔係好記得

Dolores係佢老豆、黑妹係Dolores？

喺佢外父做test果間房到被個女問問題
發現成個環節同佢外父做test好似
已經分唔清黑衣人、被佢殺個女、眼前個女 邊個先係host

watchmen劇係跟漫畫多過套戲嘅，同埋有啲人話似漫畫個style 多啲

我個人意見比較傾向係MIB真係殺咗自己個女
有個以佢個女body嘅host同MIB意識做Fidelity Test

果段片尾應該係好多年後嘅time line，同正傳冇關。睇到成個westword設施都荒廢曬。MIB係真人移植host，個女應該係一般host。全部9估

得利影視執左之後香港有新代理接左GAME OF THRONES SEASON 8既影碟出版

YouTube Channel 有人講Alt Shift X 但竟然無人講 HaxDogma

本身以為合顆人就係吳岱融, 點知原來係普通卒
佢又幾好野 一D都唔口硬 大籮問乜佢就答乜

To be fair佢成team畀Dolores秒咗 仲要啪咗四支矇仔針都無事

依個球會唔會又係另一個意識呢

菲律賓講國語做乜撚

仲未有勇氣睇最後一集，唔想破壞對佢既幻想

成個第八季都係屎

今季大量未來城市場景可以睇，岩口味
仲有劇情直接返少少

S1岩岩好，睇到個腦冇得停但好睇
S2就覺得玩到有啲為複雜而複雜咁頂唔撚順
今季暫時就變到明快同簡單好多

啱啱睇完s3 第1集，點解好似變左另一套劇咁真係唔知佢點樣玩multiple timelines

話唔定bernald同dorles兩條線係隔好多年

係咪我問題
點解我理解唔到dorles會同後生William 一齊

唔好睇

第一集炸

又係時候睇alt shift x

見到MAEVE, LEE, 完全唔記得上季最尾係點...真係要睇返
成兩年一季真係好難記

GAME OF THRONES CROSSOVER IN WESTWORLD

#FUCKD&D

見到d&d之後見到drogon

Felix 、 Sizemore
Sizemore個simulation就算搵到身處既世界有矛盾都可以繼續run，唔似其他host。係咪代表已經可以成功放將人變做host？

唔係，因為佢地唔係真人複製，只係寫左個narrative比佢地。如果唔係felix就會認得佢，Lee就唔會鐘意佢。因為一切都係serac寫比佢地嘅故事用黎trick maeve，同佢地真人無關

所有嘢只係simulation

睇maeve 點樣break down個simulation 好正

Maeve成個角色都好出色好立體，討好好多Dolores反而好單一

追緊1
2好拖？

之前睇第一季覺得好正。
第二季睇咗一集就停咗，覺得太悶。
早兩日一次過睇曬第二季先覺得無咁悶

睇到半路見到D&D

唔拖呀

Yess 希望今季Delores角色有多啲發展
btw Delores 算唔算係勇武，Bernard就係和理非/阻膠？如果咁計Maeve係算咩定位？
btw2 2個Nolan都咁鍾意玩時間線/simulation within a simulation，嚟緊7月又有套Tenet好撚正

In Nolan we trust

今集得8集應該唔會係最後一季 但前提係呢季要好睇同多人睇 但係我覺得上季同今季已經回晒塘 唔知點解冇左個種好奇 本身好撚想知ww係邊同出面世界係邊 而家知左覺得冇咩特別搞到有啲失望

Maeve好正

希望呢個未來世界其實都係假 全部都係比人控制既人令到出面世界更加穩定同和平 其實真實世界已經比機械人統治左 再將少數剩餘既有目的既人放係呢個未來”westworld” 到跟loop做野 其實人類都冇自由冇free will最後delores發現原來boss最後都係機械人

如果係咁，棄劇人數應該直線上升我應該會係其中一個

咩鬼等俾人炒🙄係咪自嘲緊🤔
但佢兩條友真係應該俾人切開十碌八碌

好正連Got條黑龍都出埋嚟hbotw真係有終極搖控

我買個ai波係host整出嚟打dolores

屌佢地仲要斬件賣drogon

仲要賣去jurassic parkd reference 勁deep cut

唔講唔知

佢地第8季係俾人hack 左，rewrite左script

Costa Rica

現實世界host先有run唔到既問題

William外父James delos上季有詳解

Simulation/The Forge入面既host唔會run唔到

美國有套新劇叫Devs. 劇情類似白波。講量子電腦

笑咗，套野變左rick and morty

人類=支共

Dolores 知道人類醜惡 似勇武派 寧作飛灰 一係攬炒
Bernard 就和理非。唔可以暴力
Meave 就似十一哥 有痛腳俾支共揸住。唯有合作

利申： 9up

Westworld 同 Jurassic Park 作者都係 Michael Crichton

睇完第二集唔知睇左乜

第一季覺得好神
第二季都覺得幾好既

第三季好似另一套劇咁....mind blown野去曬邊呀....感覺冇左以前既味道
岩岩睇埋第二集，佢既simulation其實都中意既，但係都係覺得已經失色不少

睇黎S3主要唔係玩時間線，
而係玩呢一刻你睇到既世界到底係真實定虛擬。

個黑女人條線真係好悶

好想知大籮核放左邊個心智球落假Hale嘅身體度

Yes

有邊part唔清楚我覺得今季已經畫公仔畫到出腸，冇上季咁故弄玄虛

今季兩集算明刀明槍，係未入到戲肉

今季唔玩兩重時間線和次序錯亂，已經清楚好多

totally agree

that explain why GOT was shit. Afterall, it is one of the park that closed.

杯starbucks咖啡應該都係d遊客唔覺意放左係到

Nolan幫19DD補完返個故仔

屌好撚正

好似呢個cameo一早拍左，如果nolan知道佢地會變過街老鼠，唔知仲會唔會搵佢地

好在冇比佢地做編劇

今季會少啲 因為上季太多

希望黎緊會好d啦..
就好似got season8咁，我都咁同自己講，希望下集會好d啦....

到最後，真係我屌...

呢套嘅show runner比GOT嘅好好多，唔會hea住趕收工。我都叫做有信心驚佢太複雜趕客添

係連登由一季追到三季次次都有人睇一兩集=整季大佬呀，你都追到第三季仍係速食方式咁睇

host瘋狂忘記自己做咗咩啱佢哋啦

我每一季完要做一氣呵成咁翻睇先可以明白曬

除咗第二季timeline 跳太勁之外、其本第一二季格局就係頭五至六集每位主角交代果季既故事、之後尾幾集就將不同支線整合。

上面有朋友話Maeve悶、咁其實佢是咪應該放棄套劇？Thandie Newton 基本上由season 1 由頭帶到尾、小弟係追佢條story line 仲好睇過Dolores.

maeve先係最好睇條線
hector
上季見到大羅核就想飛

睇你用咩角度去睇個角色姐
個女人為左搵個假既女搞場大龍鳳
然後第二季仲要有hacking 能力屈機搞到好悶
本身睇套劇係想睇d人會係一個假世界入面可以變到幾癲幾醜陋
點知套劇變左機械人叛變
如果唔係入左坑真係會唔睇

其實Westworld個故事最核心就係講機械人叛變

咁你一開始已經睇錯劇啦

一開波因為個世界觀吸引所以先睇
依家入左坑先堅持睇埋佢姐

hbo網頁版死死地？

完全load唔到

好明白你既心情，不過即使原作者其他既小說例如侏羅紀公園講既都不外乎類似既提材。

Same
約左朋友離屋企一齊睇
完全load唔到 變左睇大陸低清野 嬲

呢集睇佢逃出stimulation 幾正

S1: 牛仔世界客人強姦農村女 好人變mib
S2: 武士世界客人強姦藝妓 好人2變mib2
S3: ww2世界客人強姦民女 好人3變mib3

未入局啫 畀啲耐性喇

無錯, 一路都覺得Maeve 條線由開始到而家都寫得好
Felix 句"main attraction of westworld" 真係有雙重意思
自己覺得同lee sizemore 個故事仲浪漫過hector

Lee同Maeve 無戀愛關係，今集maeve都有講，佢只係發現機械人都有自我，而決定去做啱既事，帶maeve佢地去極樂同搵女。

Lee上季真心型，由一個自大作家，到最後為左機械人，做自己心目中既英雄，去犧牲自已

If you're looking for a reckoning, a reckoning is what you'll find! If you're looking for a villain, then I'm your man! But look at yourselves. This world you build is bound by villainy. You sleep on the broken bodies of the ones who were here before you. Warm yourselves with their embers! Plow their bones into your fields! You paid them for this land with lead, and I'll pay you back in full!

You wanted me? Well, all I can say to that is … here I fucking am

maeve season 1 同3都好好睇

season 2 個日本劇情似係支線任務，冇咩興趣

日本果part劇情係完全copy hector搶夾萬條plot，連d shot同setting都一樣，好過癮

做左兩季死忠，佢拍成點都會睇曬佢既

就連inhuman同iron fist我都會睇得曬的

第三季好差？二勉強睇完

痴撚線，巴打做咩咁睇唔開

睇開rick and morty
今集真係似曾相識

好似少左好多人睇，s1 推post 快到

直情同某一集劇情完全一樣

我諗過多一兩集啲人就開始上水
始終係最後一個season
Btw 頭先睇咗兩集真心有想快啲到下一集嘅感覺
唔會好似上季咁悶住咁追

Final season? 唔係話有5季咩？

本來plan咗5季、但都要HBO 簽約先可以拍落去。

冇消息renew，第2季rating drop得太勁，睇下今季點先，希望有下季

其實第二季都好好, 假如用三集時間拍晒佢

Nolan 細佬野心大咗、以為班觀眾睇得明第二季啲timeline 跳來跳去、希望第三季救得返。

上季都幾趕客
雖然我覺得唔錯

改ratio幾有趣

上季入cradle都係咁，我覺得呢個設定幾好，好簡單就可以清楚表達到係simulation

身邊既人都覺得s2好唔掂
我自己就覺得係跌左既，但有mind blown我就J得落，所以都覺得唔錯既

season 3第一集悶到睇咗半日都未睇完
不停pause做其他嘢

係跌咗啲
但都仲係好高質
其實s2好鍾意黑人女人條支線
仲有印第安人嗰集
個人認為呢集除咗s1e10之外唔差得過其他任何一集
呢集嘅表達方式綜合哂哲學好多方面範疇
係成套ww嘅精髓

第一集悶到訓著咗，第二集幾好睇

誇張地突然勁。。

So far 睇左22集
都覺得s02e08印地安人Akecheta嗰集最好睇
好感人 睇到眼濕濕
俾人忽視、誤解咗咁耐嘅小角色有咁感人肺腑嘅故事線
入面好多哲學嘢
譬如尼采嘅永劫回歸 上帝已死
希臘神話Orpheus同Eurydice嘅故事
比喻咗人類世界神話同埋圖騰嘅起源
比喻人類嘅前世今生
同埋帶出愛可以穿越前世今生嘅思想

Teddy

我都動搖左...明明有個shot放佢去另一個世界架

我估係delores 老豆，或者係delores自己，因為Delores講話你係我最信嘅人

有冇人等緊aaron paul講bitch

應該唔會係，nolan斬釘截鐵地果過入左valley beyond嘅人唔會出返黎。同埋charlotte果感覺似係女人。我估clementine

佢地對話果到，瞹眛得黎有d母性，仲攬住佢訓。應該唔會係你講嘅第一個

睇完第3集

可以正式當佢係新劇睇

so is she?

巴打平時睇開呢D書？

聽聞第二季收視低咗所以有壓力簡單咗？
好多講到好直白，經過第二季後好唔慣，睇得好小心，可能諗住吸新fans

who

有得必有失，如果佢去番s1質素既其實冇問題

直腸直肚咁去表達係會易消化好多既

點解控制到caleb? 我睇到1999

第二季趕走唔少客，所以今季似修正番d野同埋個靚尾

應該唔係teddy...應該係clone...

其實都係識少少無咩深入研究
但有少少基礎睇完就會自然relate到
知道大概想講咩主題
詳細都係睇返影評補充返

大數據分析預測到無投資價值
跟住就唔再投資佢
全世界都用緊個人工智能系統
所以見親工都失敗

有個theory話hale入面其實係未來Caleb
又玩緊兩條時間線
如果係真揭曉嗰陣都幾爆

Caleb 個back story 咁直好唔慣之前MIB 同 Bernard 個back story 講足兩個seasons 不過當然都仲可能再mind blown 多一次

而且今集直線出曬主題： s1 dolores 同 Maeve 問who am i 講Host question自己存在再覺醒，今次就Caleb 問who am I, 再question human 存在意義同fate 再覺醒

講起存在，今集delores同caleb係海邊個part都ok既

rehoboam已經定曬你成個人既存在義意，就好似delores以前一樣，本質先於存在，佢地做既野只係對世界定立比佢地既義意作出反抗，對荒謬作出控訴

今集啲soundtrack好正

無睇Rick and Morty
我一路睇覺得似inception

又唔係無可能喎
暫時諗唔到有咩直接劇情顯示當delores見caleb
同見Charlotte 係同一個時間線

我都估係Delores 自己

我覺得機會不大
Bernard ep1 睇新聞話westworld 出事後過咗3個月，而Bernard 幫自己做diagnostic 時候話上次見Dolores 係91日前即大約3個月
S2最尾Dolores 整Bernard 然後分道揚鑣嗰時應該係最後一次見
換言之 Westworld 出事同Dolores 整Bernard 嘅時間唔會差好遠 (都係約三個月前)
加上Charlotte 係整先過Bernard, 因此Dolores 唔會夠時間去溝incite 太子(酒會嗰度 有個女人話Dolores 一個月前識太子)再被人篤爆再識Caleb 然後將Caleb 放落host Charlotte 度

應該無咁易clone到自己啦
如果得佢變左隊複製人軍隊出黎啦
佢都講到明得果五個心智拎到出嚟

真心點睇都唔似teddy
但又諗唔到仲有咩角色可以match 到

我講得唔好, 我想知係係地盤點樣控制到CALEB既心跳?

果兩個壞人
電左Caleb 個口控裡面個電路版
佢地有講應該係D美軍會加D智能機械野令軍人強化勁D
咁之後再用個控制版搞 caleb...

佢有部機，而Charlotte又係Delos 。如果要clone 一早就 clone到幾十個自己啦

個Rehoboam同Person of Interest個Samaritan有啲似
用個app叫人做嘢同啤Samaritan operatives差唔多
個名又係from Bible, Jonathan係咪想應用返上套劇啲嘢

會唔會到最尾又發現係個AI既虛擬世界

應該唔係
酒店果陣打電話話要搵caleb資料喎

我估係Delores自己

老實講係好睇 不過入面既保安真係行行企企 廢到好似npc咁

Hale = Dolores without Wyatt personality
Dolores = Wyatt

Who am I? Why can't I just be myself, like you?

已完

clone完係咪自己？咁邊個先係Dolores

We are Negan

or Dolores = Dolores + Wyatt

咁可能真係NPC黎

睇完大聰，覺得都似係第一季第一個dolores人格

果集燒銀紙扮返黑澤明 正到

仲有Lee Sizemore做導遊加埋兩條女confuse到喺度on99對望

唔係話佢地製造到機械人 但一直都無個知識產權去製造心智 所以先想踢走Ford咩 想拎啲入園區既人既資料係之後既事

其實呢D影評好多左抄右抄

唔係clone, 而係分裂
好似 Hale 而家冇左 wyatt 果種狠
Dolores 冇左以前果種溫柔
本身Dolores有幾個narratives 先分裂到, 其他人唔得

但後尾hale又話搵返自己係邊個
又狠返
Dolores遇到caleb之後又好似有返啲人性

Hale 喺公園殺咗放狗條友仲唔狠咩...
同埋Dolores 對Hale 同Caleb都溫柔

Host Hale 本身唔狠。喺公司要扮真Hale, 所以扮狠。喺公園殺人, 係果一下先搵返自己嘅「狠」(Predator) 嘅性質返黎, 之前由Host hale 出世開始後都係一直唔狠, 佢仲多謝個放狗人幫佢搵返個「狠」返黎。而呢種性質, 可能係源自真Hale/ 或者係 Host Hale 自己嘅人格發展。而真Hale 以咩形式存在 (Host hale 自己 FF出黎, 定係真係仲係到?), 個故事仲未解答到

如果跟返自我分裂個theory, Dolores 對 Hale 溫柔係因為 Hale 個 host 就係 Dolores 自己, 咁對分裂出黎嘅自己溫柔係好正常。Teddy 去左 the valley 返唔到黎, Dolores 照計唔會對佢呀爸有呢種戀人式行為, 對Clematine定Angela 都唔會咁close, 唯一解釋就係 Hale 係 Dolores with soft narrative。你睇返佢地嘅對話 (You belongs to me / No one knows us more than each other) 其實幾符合個 theory。

對Caleb 溫柔 可能係想利用佢, 亦可能係發展出真感情。No one knows。 由episode 1到3 都塑造緊 Dolores 狠烈 同 Host hale 喺 Dolores 面前好柔弱嘅形象。so far 我覺得 Dolores 自我分裂係最合理嘅 theory。

會唔會唔係Wyatt 同 Dolores咁分？
而係Dolores嘅Bicameral mind?
第一季成日提及嘅二分心智理論
支配/控制/自我意識（神嘅聲音） vs 服從/行為意識

睇先睇REDDIT

有個WRITER 叫DENISE THE係原本POI WRITER

所以不意外

我都係要狂睇大聰惡補下

老實講 佢講得幾好 而且出片勁快
中文YouTube好似無咩其他人分析
英文alt shift x出分析好慢
懷疑佢已經睇曬Reddit D分析先出片

分析最多似乎都係reddit
連登落後哂

無計﹐唔想諗野
香港人習慣被spoon feed

9估，其實Dolores有冇機會整左一個後生版William人格嘅波，但個波唔知自己係真嘅人格？
1）同Dolores比較親蜜
2）搵番自己嘅狠

sorry for 1999

Season 3係咪想呼應番Season 1？

應該冇機，如果唔係就違反左意識轉移失敗嘅設家2

已經覺醒咗真係可以分割到？好似完全新嘢黎，如果唔係開頭拎幾個host ball 有得多餘，除非導演想fake 鳩你

分裂人格無誤
但係你地覺得Aaron Paul條線, 同Hale條線究竟係唔係同時發生? 因為Dolores個造型都差好遠下, 會唔會係又玩兩個time?

Jon 係creator 之一

應該又係兩條線

今集 hale call極 Dolores 都唔聽電話，應該係想引導我地覺得，dolores唔聽電話係因為上左救護車唔得閒

hale第一次睇條片同最尾睇第2次條片，條片係唔同

邊到

第2條片多左同個仔講so proud of you之類一大段說話，但第一次講係無

有冇link可以share睇吓 thx

我覺得尾段個度係模擬世界，中段hale睇個條片係真hale死前遺言無按達太多對個仔既情感

尾段再睇條片多左好多同個仔講既野，係因為可能現實故事假hale已經比人發現左同捉到，所以放佢入模擬世界不斷loop去推演點樣對付大蘿核

留意到
開頭以為剪接技功講長左d
但d 人話係2個世界

我都覺得而家玩緊mirror world
一個simulation 搵緊方法對付大蘿核
一個real world

hale=caleb我覺得冇可能
host hale一開頭話hale tried to hurt us
唔會係caleb

大聰

Alt-shift-X （出片好慢 應該第四集先出到第三集片）

Haxdogma 都ok

套劇最正就係睇完之後，睇人去討論同埋分析

我覺得Tessa Thompson 有少少扮緊Evan Rachel Wood
btw fandom wiki 已經直接比人改左話係Dolores

我都諗緊會唔會一個係Dolores 一個係Wyatt

一個narrative 都可以有幾面嘅應該

Dolores 係Hale 訓著去隔離房check Caleb 資料啵

個節奏好似比s2爽快左同易明左

incite個系統講到咁神點解好似搞唔掂班host咁仲要搵人幫
唔係比大蘿核hack左就"it doesn't look like anything to me" 呀嘛

第二季跌左watt，但今季升返好正

所以到底好似Netflix 果隻一次過成季放出黎，
同每星期放一集出黎，邊樣野好D真係視乎睇邊類劇。
Westworld 如果成套一口氣煲既話其實冇一個星期一集咁沉殿落黎咁好睇。

keep 住睇會無左每一集仔細分析每個畫面同角式對話含意既時間，呢d劇係要有呢d時間做buffer先有味道

Hale真係好好戲好鍾意睇佢

tessa thompson正 做marvel valkyrie 個陣已經留意佢

因為人predictable host真自由意志

由season 2開始Meave線走向同Delores相反已經好有POI兩派對決嘅味道...
由其呢家S3，Maeve=Reese, Rehoball=Machine...

相信好多POI Fans都feel到陣味...

Btw, 仲係好唔捨得因為主創要嚟WW同埋CBS要砍劇而收POI收得太快。

唔知係咪自己比較M，個人接受到S2被思維虐待到最後覺醒嘅快感

放棄思考，投入啲角色心路，等解迷一刻算

第一集一開始條友咁似高普

係咪今晚播

香港時間係聽朝

有個第一季嘅問題想問番

點解當年黑衣人控制左公司後，唔要求技術員改到桃樂絲可以永遠記住所有野?

點解要咁樣做？

睇完
世界:
~用血液分辨身份(過度依賴科技，相都冇)
~槍用電子瞄準
~叫雞/鴨用host

Maeve
開頭唔明點解Dolores 叫bernard 做制衡自己，係咪需要Maeve 咁有個人去談判？

man in black
應該真係殺咗女+真人黎非host

Dolores
一次coppy 三個，工廠打 時因掛住走佬唔帶Maeve 走，果幕有D膠

D劇情直述到一路做嘢一路睇

全部都係大蘿友呢個設定講真麻撚麻...

係咪因為諗唔到點作...所以棄左WILLIAM條線....就咁半集搞掂......
全部都係DOLORES, HALE, 保鏢, 真田廣之.....
除左Bernard?

呢集有啲失望 maeve嗰part好悶

外掛狗 vs 外掛狗

但呢集william睇到好灰有少少覺得佢好可憐

咁點解上季要帶bernald出嚟

好似今集同Stubbs 一齊出嚟搞笑
Bernard 想㩒停incite太子嗰part好撚正
不過我諗佢哋之後應該有用嘅

真田大羅核唔夠時間開腦，你都一刀切左個頭走佬啦

反而想知大籮核係咁o岩拎到真田既樣既data定點
(可能劇組純粹想搵人客串返?)

今季暫時睇真係幾撚悶下
又唔燒腦 但係又無咩動作場面
劇情又多bug maeve 打輸左砍佢個頭落黎要幾耐呀大佬
仲要全部都係dolores 呢個settings...

有追蹤器，帶埋走被人團滅

Copies copies copies copies copies , 悶唔悶啲

唔處理Maeve條屍點都係怪怪哋

屌stubbs唔夠大羅核打

Dolores係咪好似Neo咁輸入左武打program？

d伏線正到 上集之後好多人討論Hale入面係邊個 好多人都有人估 我諗冇乜人估到全部都係Dolores 踢爆三個host都係Dolores果段d氣氛build up得好好 最撚正真係William出左屋同Hale果段對話 Hale真係好好戲 好撚仆街同埋feel到佢心底對William果種看似淡但其實強烈嘅怨憤

Westworld呢套野除左劇本 另一大看點真係d演員 好多大小配角都好好戲 S2最突出係Maeve S3暫時就係Hale 一d小配角都好正好似Lee Sizemore同Stubbs咁 同埋有d台詞同對話真係寫得好有味道 就好似今集William出左屋同Hale果段對話咁

點都要挖粒珠出嚟啦

本來準備挖但有人黎搵Maeve

mib 咁樣就輸左有d失望..
仲諗住起碼有一輪鬥法

突然想睇返S2其中一集，就係一個男人一直喺間好華麗嘅屋入面，成日有人黎探佢，之後做嘅野講嘅野不停重覆，有無人記得第幾集

佢剃鬚嗰幕令我諗起之前好似做過

s1 finale 好似係, dolores剃william鬚

上面巴打提到被放跟蹤器，所以唔拎都合理

Season 2 ep4

S3 trailer好似有段佢講i finally find my purpose, to save the world

屌，我都咁諗變左 agent smith williams 果條線唔好又係 host

幾好J

認真覺得今季麻麻
同上季一開頭一樣咁撚悶

認同，係copy 自己都有人講，3個都係真係估唔到
同埋仲有一粒未揭曉

我反而冇諗過咁快爆係三個copy

如果可以複製, 當初屍橫遍野, 佢唔成袋拎走?

真田解釋咗serac trace緊maeve粒珍珠，切落嚟帶走就暴露自己行蹤。

有無人由s2開始好憎dolores，今集到咗頂點。dolores嗰種獨裁式革命令我諗起當年熱狗
總之我啱晒，其他同伴唔同意就改佢setting，跟隨我哋革命就會成功！！！

屌，煩膠到爆，仲要duplicate多四個dolores，真係想死。

係咪準備玩mindfuck飛越瘋人院

其實都估到hale係Dolores
但無諗過全部都係
睇個勢之後其中一個Dolores會背叛真。Dolores

可能啲copy因為仲有其他host人格成份，只不過大羅核控制左咁解，再加上用左唔同軀體，經歷唔同，可能造成分歧，最後有/全部copy背叛自己

大蘿覺醒左之後究竟有幾自戀同獨裁

reddit有人 episode 1 已經估中左multiple Dolores

慈善拍賣會 果到個背景音樂好好聽

第四集出左未？

預告Caleb好似都想反大籮核

有病就去睇醫生啦，宜家cctai班黃衛兵咪又係咁
有口話人冇口話自己

簡直係黃衛兵同熱狗lvl

in each episode if there were any different time line the screen will have black parts show above and below...

呢d肯定係睇左screener啦，邊有可能第一集就估到最憎d人知劇情但扮自己諗theory

聽左成晚 Ramin 真係幫套野生色不少

s1 講william條線都好似係咁

一日未完，都唔一定輸既
果一刻佢梗係反抗唔到

句野係1:40-1:45
個scene好似出現過?

未出現過*

最尾果幕來講，唔係反而應該登佢高興咩

Maeve肯幫Serac搵Doroles果部份欠缺說服力
Serac響Maeve面前處決個大陸人
Maeve應該清楚明白狡兔死走狗烹既結果

如果要駁番S2最後Host William同Host Emily既對話
William條線仲可以發揮下

其實留意 Hale 佢最後掂 william 時用手指
針左佢一下頸, 攞左佢D 血 DNA
應該之後都會有說相關既發展...

之前GOT都係咁扮自己theory其實劇透撚

佢落得追蹤器，即係其實已經修改到控制左佢？

其實有無解釋過maeve已經free will, 點解serac又可以控制到佢

doroles可以控制到複製左既自己(可以對hale落host既command), 姐係佢複製既係未覺醒既自己？

Maeve個核心單元係阿伯手上，佢點改都得啦，之前已經可以停左Maeve

大籮核佢複製自己既時候加d指令落去佢， 所以黑鬼以search自己既log, 確認自己冇比人控制

以上腦補

嗰粒為所欲為掣其實係咪已經玩曬

2:21

但Bernard好似個傻佬咁‥‥

今季得番四集好似難D
但HBO好似唔續訂？

Doroles 遲早一定比 自己嘅複製人謀反

Doroles自己最想要free，佢嘅複製人點會無止境咁比佢控制

如果控制到佢(唔計個緊急掣)
今集Serac唔需要再遊說Maeve

另外之前以為Serac係一個虛擬人物
睇完今集似係有一個真實人物
有D失望

Vincent Cassel都阿伯

Doroles同Stubbs打場戲有啲想笑
不過算啦，鬼佬係花拳繡腿

唔係掛...Westworld都唔續?
而家coronavirus outbreak唔夠膽講實咋掛

覺得幾過癮女人同男人打交打成咁
Btw William好慘

睇到剃鬚嗰吓已經confirm咗reddit嘅multi dolores theory
真係好神

仲要，當年dolores白衫william黑衫，而家william白衫dolores黑衫

Serac/Maeve 同 Dolores/Caleb 應該係兩條timeline嚟
三個月前同三個月後
究竟3個月有咩significance？

同Maeve會唔會仲喺serac simulation入面訓練打dolores？
唔係我諗唔到點解dolores會整真田廣之個肉身

第二季流失好多觀眾

唔講續唔續住有機會係唔想比大家估劇情發展，有機會的。不過起碼都等兩年一季

留返粒波複製William，俾Ed繼續演

53歲

諗番轉頭啲剪接好好
不斷係hale musashi 同connells之間切換
然後到最後就講三個都係佢

今集真係
大蘿核變agent smith
maeve變咗粒棋子
William條線又好似直線完場

套嘢變咗Serac vs 大蘿核

5粒波都已經整晒啦

我估最後一粒波係backup或者真正嘅Dolores，叛變Dolores攞咗嚟複製一個Dolores樣嘅Dolores

呢個Theory 幾合理，最後Dolores引火燒身。

其實有個matrix theory係全部人都係一個大westworld入面run 緊，但唔完美，要利用Maeve 同Delores 去fix

真實世界一早係2024年ended

所以Serec話天堂和地獄是欺騙人類，即刻話現實世界可能在熱核戰後恐怖到不得了，人類於是plug入incite

冇左西部背景
套劇有d俗套 現代智能叛變睇過太多
唉 晒左個背景設定 人物又開始面譜化

今集話巴黎已冇左（估計係核幅射），
其實可能真係已經冚球鏟左。

嗰啲係人定host？

如果遲一年出編劇就會寫係武漢肺炎冚球鏟咗

翻睇有多個諗法，覺得william係simulation/host。

首先s2尾有講有個william(host / simulation)做緊fidelity test，嗰陣睇就覺得係distant future。
到s3e4尾william開始妄想有幻覺，見到個女同見到牧場女dolores(最尾)，而之前又畀hale用針拮咗一吓。

會唔會其實係：
1. Park fall前已經喺simulation一直run緊william嘅fidelity test
2. 成功做到複製人host william放咗佢出嚟，但佢個腦setting就係癲撚咗，所謂幻覺其實係program嚟
3. william入mental health ward dolores就可以擁有delos
4. 拮針係activate host william嘅一啲storyline，所以拮完針就係見牧場女dolores而唔係自己個女

同埋，dolores總共帶走咗5+1粒珍珠（1粒喺自己個腦道），五黑一紅。
e4我哋知道hale, 真田廣之, martin, dolores 四粒黑
如果Bernard係第五粒黑(上季個腦係白蓋黑珠)
紅色會唔會係William?

William真係好撚慘
當年係個樂園強姦左隻機械人姐
點知俾人搞到晚節不保
真係當初去叫雞就咩事都冇

你令我諗起今集叫雞會捐錢畀慈善機構

有Wyatt人格係入面嘛

William仲會出黎，trailer佢有幕未出，講咗句i am here to save the fucking world

唔記得呢集添

唔知第一集定第2集咪係
佢姦左女主嘛

我覺得Dolores帶走嗰5粒波係：
1）Bernard
2）Dolores (copy)
3）Dolores (copy)
4）Dolores (copy)
5）佢老豆

有冇人知道名, 硬係覺得好熟口面

屌終於出
之前s2都係勉強睇完
唔知開唔開s3好...
始終都係s1最掂

對劇情冇幫助。。。5

唯一認同前面巴打講
空間變咗現代就俗套晒

william係host 用黎模擬自己老去同心路歷程
大籮條線如果討厭
咁maeve更加唔知做乜柒
呢個階段只係得返究竟個時空係真定sim
成套野層次感冇乜淨了

佢係不停重複去殺dolores
得閒就走去虐待下

重睇今集啦，有一幕見到紅色波係bernard

呢套探討conciousness, 自由意志, 人性, 乜野係真實/現實(reality) 深入好多
唔係純粹AI/機械人叛變

啲網死晒，Netflix又冇，大家點睇？

不如你睇多少少同類型戲再講
大部分智能叛變都係圍繞哩d主題
當年a.i已經係講哩d 銀翼殺手 ex machina / automata等等 都係講人性 新物種誕生

Netflix點會有呀

hbo

我都係now e睇

全部都有睇, game都有玩Detroit: Become Human

但係甚少有一套有探討 一個人有自己既core loop, narratives，就好似遊戲入面既NPC，甚至有人一生自願/非自願地困於呢個loop之中

Consciousness既來源, cornerstone既概念，例如Bernald既cornerstone係佢個仔，佢認知自己既存在，係因為佢記得佢有個仔。

自由意志既深層意義，你可以選擇係咪代表你有得選擇，當個AI/"系統"預計到你既選擇，甚至營造一個環境令你有呢個選擇，你仲係唔係幫自己選擇緊?

諗到再講...

HBO go

屌你咁好禮貌嘅
自由意志係銀翼都有探討下 係同ww有分別
但ww哩種有巨大ai模擬 預測人類行為 老實講都唔新鮮啦
我又唔覺佢有突破點

Ww個賣點 個名都解釋晒

你試過喺Netflix睇HBO劇?

今季真係好直白，第四集就開估全部都係大籮核，俾住之前無尾二都唔開估。另外大籮核季啲造型全部都好靚

Ps.今集有新加坡做背景以為好威威，點知都係俾stereotype當咗係支那嘅一個省咁

HBO大作

今集pretty much係一個summary黎，都冇乜特別嘢講到

全部都係delores個設定其實幾好 delores從來都係孤軍作戰 佢都唔信任何人 作者都講左去左valley beyond=bye bye而家睇番都有啲失望點解會咁蠢覺得入面係teddy cle個啲

佢s2都輸到貼地啦 番番去現實生活已經癲左

可能maeve都打算過佢一棟呢 未知既

佢自己已經4粒喇喎

佢走嗰陣自己個腦嗰1粒+個袋入面5粒

S03E04 真田廣之 與 Maeve 對戰時自爆佢自己腦內的 Pearl 係 Dolores 分身, 暗示Dolores 根本無帶任何 AI bot 出現實世界, 真田廣之 (Dolores) 講要成事, 自己要親力親為

點解無人提Aaron Paul
暫時都係覺得佢未有啲咩發揮
應該要再加多啲戲份啦

Aaron Paul 暫時係 Dolores 被利用的一隻棋子

有無人解釋過，點解真田廣之可以係真實世界? 真實世界佢叫Sato

但本身佢係shogun world既一個host，咁係咪即係呢個host係參照真實世界人物造出來? 好似唔make sense，會唔會係伏線

唔係，sato 係一個偷返黎既身份，唔需要點考究

GROUND CONTROL TO MAJOR TOM

直接講...都廢事賣瓜子,,,,

有好多person of interest 既cast cameo

今集D配樂好撚正
Space oddity

應該開始戲肉

Martin(Dolores)話Bernard係唯一一個無可取替 究竟Dolores帶佢出黎想做乜

Reddit d 人話大籮核第5粒珠係佢隻白馬，放左落架電單車笑到仆街RiP Bikelores

真實世界人物 就係 真田廣之

今集擺明滿足電影配樂發燒友

但d 配樂搞到鎗戰果part有d 膠

btw, 今季應該都幾直線去講

有諗過dolores 係造王者，做晒所有最殘忍嘅嘢，然後功成身退俾Bernard 成為神，因為佢先係最有人性嘅一個

想打完天下再比Bernard 殺左佢?

Dolores: "like how you changed your brother?"

Me: :"Yes, like how you changed your Teddy"

巴打可唔可以分享下邊到有link

Bernard the broken, King of the seven kingdoms

今集好直線
Serac咁快淨返條底褲 (雖然佢無實質少左錢/權力)，仲可以點行

屌 心理陰影

$48夠睇到季完

槍戰嗰part有音樂係因為caleb 打咗genre...

我知呀，但真係變得有d 膠

有人話 big data已經比人玩左好多次，westworld冇咩新野

如果你對big data嘅認識較深，你自己會睇得出westworld係有好多新野

1. 佢個big data唔止係「知道」，仲要探討埋prediction + strategization + whole world simulation and control，呢樣野係之前嘅big data戲未探討過。例如 black mirror 最多只係（1）Be right back，用big data做返個人出黎，（2）S05E02 Smithereen，social media知道你所有野，用big data查案，（3）White Christmas/Black Museum，用Big data重組consciousness。就算係中國/1984用big data都只係去到「監控」/「知道」嘅層面。以上冇一個係探討到 big data 點樣全面重塑、模擬、策略化成個人類種族的發展路線，取代為「神」的角色。Westworld探討嘅big data係比起之前嘅所有劇都更加前瞻

2. 有simulation同prediction，就自然要處理 unpredictable outliners，呢樣係machine learning/big data界 好重要嘅一個處理步驟 - 因為ML/Big data 只係用statistical model做 inference，而Inference係搵expected values of random variables，所以outliners係必然存在。如果要達到全面控制，就一定要選擇點樣處理outliners。

今集就透露左Westworld識得點樣擴展、想像、發揮呢一個 technical detail。佢地處理unpredictable outliners嘅方法就係改變人類個性格，將佢地變做「非outliners」。又或者，送佢地去high risk areas等佢地發揮生命的剩餘價值。

「bigdata時代下，outliners一定會出現，到時我地會點樣處理？」呢個倫理/社會問題，又係其他所謂嘅black mirror/AI劇 冇講過

都估到，唔出奇

改返。Black Mirror：Be right back其實係有探討prediction 問題，但只係個人層面嘅prediction（因為underfitting 所以唔可以完全predict到Ash嘅所有人類行為/唔可以重塑真人類意識，搞到Ash唔似人類）。但Westworld係擴展去社會層面，唔單止討論你pre唔predict到，而係你predict完仲會點樣去strategize成個humankind嘅發展

Space Oddity
The Shining Theme
聽到毛管戙

我覺得用"Genre"係有少少意思既
Genre代表一套戲既一種既定模式(劇情, 音樂, 剪接方法)
一套戲如果屬於某個genre既話，通常會局限於佢既規則，唔會偏離太遠。

可以比喻Rehoboam控制之下既人既一生, 走不出框框。至於果五種Genre有無意思? 我未諗到，而最後一個genre係"reality", 都幾有趣。

Space Oddity本身就係好有畫面，好dramatic既歌

巴打有冇睇devs?

冇有冇人講下？

我就係easter先追返E1-5
暫時節奏明快，無之前咁多timeline，又好似開左套新劇咁
唔覺得今季完到

邊個plan?

其實係連登少左人睇，定外國都係咁？
S3真心覺得唔差

我知既就係用club sim可以一個個月買
用開CSL既話，用4g入佢個mobile portal都可以即刻開，計落電話費單
比完錢有條code，去返nowe redeem

caleb theme from love story嗰到笑到仆街

呢集直接得嚟都覺得好爆

romance果個 theme，caleb勁focused望住dolores 果下笑到我痴線

突然覺得Maeve 條主線本身應該ep2就完
因為個角色太受歡迎，夾硬加落ep3度同大蘿核做對手

依幾隻完全冇佢劇情，好似可有可無咁

拍得勁靚
雖然劇情都估到咁上下但係真係拍得勁靚
下集有mave

心諗做咩姐
個畫面勁蒙 好似開左50 60年代d片開左美圖瘦瘦磨皮咁
嚇到我以為自己隻眼有問題
我仲停低除咗副眼鏡抹咗幾次

屌突然睇番呢個post d user name 好似熟口熟面

今集無啦啦拖慢咗d 劇情😂

dolores 想贏serac咁又點啫😂 宜家好似為打而打咁樣😂

唔知各位巴打有冇睇過Isaac Asimov既Foundation系列
Foundation第一部書成於1951年
當年未興big data
但Isaac Asimov響Foundation系列建構一門叫Psychohistory既學術
去預測人類既未來
預先做補救行動

今集D配樂迷應該幾開心

我覺得比較重點都係當Big Data/AI控制世界時Free Will + Simulation 既問題

當AI控制世界 , 人類 Free Will 被AI 限制 , 現實世界係等同 simulation world (E1都有暗示過). 如你打緊份工未必係真 , 可能只係AI為咗社會穩定而創造黎.

所謂outliners , 都係由AI跳過人類 Free Will 以當事人過去資料所計算出黎. 正如Serac哥哥一直都話想殺Liam , 有機會只係9up , 但就被系統當成outliners .

成個系統(AI?/Simulation?) 既異數唔係outliners , 而係Free Will , 而系統中唯一擁有Free Will 就係Serac/神.

Sorry for 1999

btw 巴打係咪玩開AI/ML?

魯魯修

Ford睇黎只係純粹鍾意培養人造人 但佢知唔知個部超級電腦既野？

重點應該都係 free will可唔可以被simulated，呢樣就睇套戲點樣發揮

我只係講出westworld嘅 big data比起之前嘅big data劇探索左咩額外嘅議題。不過free will v.s. simulation 又係一樣新鮮嘅野

人類既ford

其實以HALE既地位....想複製幾多粒波都得啦?
我唔知係咪今季轉得太快跟唔切, 點解講講下會講左BIG DATA?
唔係搞主題公園D人?

廢事劇透，想睇就睇粉紅字

devs 係講有部量子電腦計算量大到可以模擬全宇宙既粒子，於是果班人就可以從現在出發，去倒數計番過去發生左乜事，e.g. 耶穌出世，原始人，etc
同時仲可以計埋未來會發生乜事，但未來就去到某一個奇異點就計唔到(下集先會開估係點解)
而呢套野探討緊呢個世界應該係Copenhagen 定係Everett

某程度幾有趣既
但套野其實非常之唔嚴謹，quantum physics 上可以反駁到佢既野太多，所以當小品睇下好啦

點都比唔上Westworld 對free will consciousness 既探討咁深入，咁有啟發性(只係計s01)
s02 我當佢鋪路第三季，差都情有可原
第三季就未完唔評論住，話唔定最後又好似s01 e10 咁mind blown
老實講，第一季睇頭9集我都覺得係好普通既荷里活未來機械人片，但睇埋第十集真係mind blown

S1E8 Ford reset Bernard 之前講咗句 "Human fancy that there’s something special about the way we perceive the world, and yet we live in loops as tight and as close as the hosts do seldom questioning our choices" 所以佢應該知咩料

#583覆左，唔知點解無左個quote

唔講都唔記得
咁講法話唔定Ford 係outliner 之首
佢其實係想free 班host 去free humankind?

而佢選擇死係為左唔俾rehoboam 再計到佢想點從而有機會破壞到班host (無意中)拯救人類既行動

Dolores 洗白 好似上面ching咁講 Bernard先係坐正嗰個 所以dolores話佢係不可取代 Dolores只係負責做盡衰野去達成目的

我想講...有冇人留意到Delores同Caleb由地鐵直到上返地面都有意無意show啲戴黑色布口罩嘅路人？

其實劇組係咪一直支持緊香港人？Bernard tweet新聞，S3 promo 直頭寫明香港612

報復
死臭雞! 男人就掉罐頭!!

Bernard同大隻仔係大樓走佬時都有個東亞人樣既女仔戴黑口罩

西部背景用黎掛羊頭賣狗肉啫，
家下出面世界介紹幾得意，純屬係大家睇慣同類冇新意
點解巴打唔睇西部牛仔？？

巴打，我對佢印象咁耐都係四周圍鳩下鴆下

有，無啦啦close up

支持一定啦 promo第一個分叉點

Minority Report 未來報告 D Fd?
請原諒我睇書少

第二季已經提醒過多次host 要了解出面世界先可以生存倒，而Ford一直為host 做準備

唔知點解硬係覺得今集麻麻地

一開頭有一兩秒閃過示威片段

lm睇黃之鋒ps westworld

Free Will

點樣唔嚴謹法,可唔可以講多d, 好似無mud人討論devs

其實應該整場對手戲比ford同法國佬
兩個巨頭

其實我對 ML 抱有懷疑的態度
用一堆 data , 塞入一個人造的 model 裏面, 再用 D outcomes 塞番入再修改的 model 裏面, 務求找出當中的 pattern..... 其實呢個世界係唔係咁容易靠呢個方法去 predict future result ?
連呢步都做唔倒, 真係唔好諗 simulation

利申：上過下 ML d 皮毛堂....

計數撚走曬入黎問人點做到
比你諗到就唔洗上連登計數啦

質疑科幻片世界觀
上面d人會唔會睇緊翻生侏羅館個陣討論有冇可能做到

可能個plot twist就係ford一直知道serac想要park data去控制人類
所以ford就鋪班host去rebel
可能由造bernard嗰陣已經plan緊

唔知ford嘅死係唔係divergence呢？

出Shining 果part 我呆左，R爆頭諗唔明點解要tag 咁iconic 既配樂。不過應該有用意，我睇唔明姐

1. 唔好用現今電腦既算力去諗，想像下計算能力大好多既電腦，已經唔係用model，而係用simulations。基本上可以realtime地做好多次模擬，不停接收新data，不斷修正，有咩係無可能....

2. 其實已經講左比觀眾聽，就算有咁強大既AI/ simulations, 都係唔可以準確predict唔到future，就係因為個世界有好多outliners，產生divergence。所以先有消滅outliners、教育營，減少divergence既情節

係，有一幕落電梯時，直情close up 左好耐下，搞到我要諗左下戴黑口罩果女仔係咪舊角色黎。

幾似caleb
男主角後尾痴線殺人

睇trailer cable ，sac大佬& William 一樣係入過白色房仔

白色房仔應該係用黎鎖住outliner，比佢地做實驗再放番落個世界到?

維穩呀姐係

高天鷲死咗

又真係幾似但下集又有佢

佢開頭話計算力不足，去到越遠既history 會開始唔準，失真
但佢既表達方法竟然只係將個畫面變做黑白同埋模糊左佢。。。

btw 係 outliers

今集d配樂真係世界級

一於叫佢鷲哥

Devs

支那社會計分制係行緊Prediction 同處理outliner方向。一當你outliner 飛機火車無得搭。支那錢包用唔到

幾相信編劇有參考支那情況

Devs 有追緊。主題有D似 Westworld S3. 又係有舊野可以預測未來。探討有冇Free Will.

Matrix 都係一樣。有講如果班人係matrix 入邊唔俾free will 呢個idea佢地。會養唔掂

得返3集。。又要等幾耐

好想知其他大蘿核會唔會背叛本尊

Hale個個應該99%會

其實唔係幾鍾意大蘿核表現到純粹為左解放人類
同serac好似打boss咁
乜佢westworld出黎無乜私心架咩
今季好似無乜佢對自己想點既描寫咁

好想加入討論但係未追哂 連呢度都唔敢睇驚有劇透想當年game of thrones 比人劇透左jon snow 係Targaryen我想死

我當年睇睇下The Saw被劇透瞓喺度嗰個係Boss

所以一日未睇一日唔追post

而家無咗標題劇透算好好
嗰陣睇GOT俾人標題劇透咗邊個殺咗night king
一上連登已經睇到 避都無得避

感覺啲線開得幾多，三集點收

呢個慘一劇透就冇mind blown效果，大打折扣

應該未到最後一季？
如果係嘅話真係分分鐘好似GOT爛尾收場
想三集收曬所有線

confirm咗續訂
有多一季
應該D線都會收得靚

你咁樣打出來，有人未睇過既話，又會中伏

好耐之前聽過一開始預五季

如果一個人擁有free will只會做壞事，或者世界只會如法國佬預計，只會滅亡。咁點處理outliners？

雷波：為他們劃好一條路，讓他們不破壞世界地活下去。
男主：假如我們真係只如老鼠，可以殺，但不要比假希望。
大蘿：覺醒，即使世界會混亂。

諗深一層，佢其實唔係“人”，所以他只係想打敗人，而不需要瞭解人性。反而伯納種獨一無二正係踏住“兩種物種”？

啱啱睇到篇嘢話jonathan nolan 同lisa joy跳咗槽去amazon
分分鐘得返四季

其實咁樣假設咗一個人嘅好壞/成就係先天注定>後天努力，然後rehoboam有權規劃好你嘅人生，將你排除喺正常社會，無哂上流嘅機會，最後就係偷呃拐騙做盡壞事，正正係一個self fulfilling prophecy

如果之前會覺得班host慘，其實rehoboam之下嘅人類都一模一樣，劇組今集都有刻意用番loop, improvisation等等字眼去呼應

Host覺醒：Memory => improvisation => self interest => ?
Serac計劃嘅世界：人類由improvise => planned in advanced

果個位好明顯係If we burn you burn with us啦

愈睇愈唔明
大蘿核出黎唔係想搵人類報仇咩
點解變咗好似幫人類咁

Saw 1都仲未睇嘅話仲有得怪?

Real world大亂
Host就有機可乘

人類滅亡咪就係最好嘅結局
依家破壞咗阻止人類滅亡嘅劇本

Luke Hemsworth 隻手傷左先改到咁好笑

話係 intentional但唔知係咪講我地

其實三季都好世界級
啲改篇配樂
S2 CREAM改做日本音樂配akane刺殺將軍真係超級驚艷

原曲係一首反金錢/權力/社會將人既定命運嘅經典rap

改篇

s1 改 Rolling Stones Paint it Black用嚟做打劫sweetwater段sequence

上集Wicked Games做Eyes wide shut嗰段

然後今集space oddity, the shining, ride of valkyries, love story....

RDj 完全暴走

邊個係男主？

淨係認到 Elias

s3總結

摵唔走jesse "怎"味

佢場場都係嗰隻wingwing下迷哂既close up
要打造佢係現實世界既dolores好似唔多夠力，希望後面講佢真既背景會好返啲

今集個眼神成日形住佢望緊唔係大羅核
係mr.white

當住係Caleb Nichols先

Serac個角色背景有呢個結論唔出奇（仲有程式去計）。當然而家世界計漏咗“host”嘅影響力，係咪解決到人類嘅“劣根性”？

定最終可能只係選擇權問題？就好似當初人可以揀唔揀入Westworld樂園玩一樣，我們無需否定Serac對世界的構建，只需要給予世界內的人一個選擇？（但內圈outliners問題好似仍然解決唔到）

另外劇無刻意去表達，如果呢種計算落嚮所謂有野心/壞人身上會點。（譬如用系統引發其他地方動亂，而唔係要脅人地總統“和平”解決。）

大蘿核=白毛

你搞錯左，唔係個system 要人類滅亡呀
係個2兄弟整好個system後 ，predict 到人類如果繼續咁樣自由落去，會催向滅亡
所以白頭佬借呢個system 監察、計算同控制人類，幫佢地選擇好對世界最有利既output 再用各種方法引導d人跟系統安排既選擇去過人生> 咁樣先可以減慢/改變到世界唔會滅亡

大蘿核依加send 晒每個人d profile 俾佢人，d人睇完一係會發癲，一係就會失控唔再跟呢D 人生prediction走，咁樣就會有大量不受控既變數，系統就再控制唔到人類世界，一方面係解放左人類，但同時亦代表人類世界有機會加速崩潰

無錯，今集Bernald 個對話內容已經暗示肯定會

結局: 由大蘿核集團代替雷波支配人類
winwin~

有冇機會佢係成功人類轉host
純9up忘記劇情

第3季好撚好睇

其實delores想點 佢又話要消滅人類報復攬炒咁 但佢而家係幫人類break loop 好似當初自己咁 咁究竟佢係想點

但大蘿核出黎個原意唔係想控制人類世界咩？而唔係令人類滅亡？
佢其實已經控制住雷波, 有哂全世界嘅數據可以知點令個世界滅亡或者知道人類嘅弱點
佢唔存在係雷波嘅database入面所以佢做啲咩雷波都唔會預計到
佢解放人類唔係仲令個世界有更多未知之數反而令自己不利咩

Devs好小人講
小到未聽過
追下先

啱啱睇到個好痴線嘅theory

Caleb其實係白頭佬個阿哥

有無合法途徑睇?
定係自己揾seed

要搵seed.

叫金拱門外賣送nowE(包HBO)一個月

我係問Devs呀，美國FX先有
nowE我有了

睇完第六集Trailer，見到Caleb都同William一樣入過精神病院，我覺得Caleb其實係William。精神病院將William呢個Outlier嘅心智擺落Caleb，借Caleb呢個身份再教育William，重投社會做精神病治療。

Caleb呀媽一直重覆佢唔係佢個仔，顯示Caleb根本唔係之前個Caleb，可能已經喺戰爭入面死咗，而家呢個Caleb植入咗另一個人格。

第一集提到，Caleb認定為有精神病，做緊精神病治療，亦有心理醫生一直監察住佢嘅情況，顯示而家Caleb嘅人格可能係精神病院其中一個病人。

第三季看似順敘，其實唔係。第四集William條線係第三季嘅起點，Dolores啱啱逃離Westworld，暫時仲係真身假扮緊Hale。佢設法將William困入精神病院，報仇之餘，亦想幫佢尋回自我。搞掂William之後，先開始製造其他分身，進一步入侵人類世界。

第五集有副二世祖專用嘅眼鏡，得佢可以見到所有人嘅前世今生、未來命運。佢見到Caleb兩個罪犯Friend，毫不意外咁講出佢哋嘅命運，因為係意料中事，但當佢見到Caleb嘅時候，異常震驚，好驚佢，亦都話佢係'the worst of them', 'you don't know who you are'，證明而家嘅Caleb唔係舊Caleb，佢實際係一個作惡多端嘅人，只係入咗精神病院俾人洗腦，而家嘅佢唔記得咗，表現得好無辜，本性亦非常善良。

而其他集數亦都有啲端倪，少少唔合理嘅劇情，而往往表面上嘅唔合理，就係Plot Twist嘅關鍵，知道結局後再睇返就會覺得合理晒。

第三集新Caleb對Dolores忠誠到好似一見鍾情，話佢係「見過最真實嘅嘢」，在所不計咁追隨佢，理由有啲站唔住腳，始終佢哋識咗唔耐，新Caleb無理由對佢有咁大感覺，要記住呢套唔係on9韓劇，唔會有童話式嘅愛情線。新Caleb一定同Dolores有往事，只係佢唔記得。而新Caleb一直都問緊'who am I', 搵緊'real thing'，呢個動機係咪有啲似曾相識？

總結嚟講，新Caleb係前精神病院患者，曾經作惡多端，本性其實善良，同Dolores有過一段情，一直探尋自我，追求真實嘅事物，要符合呢幾個條件，好大可能係William。第三季Caleb同Dolores嘅相遇，同第一季William同佢嘅相遇，非常相似。可能Dolores' path always leads back to William，佢哋命中註定，永不分離。Caleb同Dolores嘅相遇，並非偶然，因為佢就係William。

Devs係 FX ON HULU，應該要vpn先睇到

巴打呢個theory好鬼正

。。明顯無左頭兩季，令人會想追看既感覺

總括嚟講
講到一定係咁咁喎你

總結返之前幾個point，清晰啲姐

係既話三季ending都係由William reveal做ending

舊caleb應該賣冰毒

What up bi~a~tch

yo!bitch

死喇係咪我問題
我睇唔明咩叫Caleb=William
William係一個真既人
Caleb係另一個真既人
點樣撈埋一齊呢?

你係話William個靈魂，被洗腦之後搬入去Caleb既身體? 但呢套劇從來都無人類靈魂搬去另一個人既例子。 好，就當有呢個技術，但既然係一個全新既back story，做乜又要搬William入去? 呢個Caleb既無William既記憶，又無Caleb既記憶，咁當兵呢件事又係真定假? 係假既話，就咁洗原caleb腦就得啦，做乜要搬William入去? 咁William原本個肉身又點?

我覺得你似乎諗多左

會唔會Bernard先係真正無被計算在內，一嚟佢都有發展出free will，二嚟system so far無發現過佢

To Dolores:

第五集難睇到專心唔到

Holy Shittt

理論上可以
但係情理上，Dolores 俾William 強姦咁多次，咁憎佢，應該唔會搵佢做sidekick 掛

而家嘅疑問係究竟liam望caleb見到乜，究竟係佢嘅往事定未來，如果係往事嘅話先解釋到佢係William，如果係未來嘅話就唔知了

好明顯往事啦 將來俾dolores 搞完預測已經唔準

Dolores上次喺tablet都睇到caleb嘅file，所以二世祖知啲乜dolores都知㗎。我覺得dolores應該唔會搵william做sidekick

tablet係有caleb嘅file，但第五集雖然個個都喺tablet見到自己嘅命運，包括果兩個罪犯friend，但liam 戴眼鏡望到佢地，先講到詳盡啲連罪犯都唔知嘅命運資訊，而個兩個罪犯聽完更加沮喪無助。可能權限唔同, 眼鏡睇到既野多過tablet，dolores可能只係睇到表面嘅caleb都唔定。

9估：caleb成個setting都好host (有loop，有cornerstone)，可能outlier全部用host代替咗
但我覺得人同人transfer consciousness應該未做到，但做人host hybrid就已經成功咗嘞！

人host hybrid應該唔work，season 2 Delos fidelity test 失敗，人入咗host載體就會出錯，呢個世界應該只可以host同host互換，人同人互換，最多係host扮人，但載體依然係host。

我指bernard嗰種人host hybrid，因為改造唔洗fidelity

Bernard 都係host，只不過佢係企喺人類果邊嘅host姐

bernard粒波係紅黑色，係base on arnold但畀dolores做fidelity test時做到一半決定放棄100% fidelity嘅host，所以都算其中一種人host hybrid啦

好明顯係bernard做base，再加返dolores記憶中嘅arnold入去。應該算係host

即係第三集Dolores扮Hale 做鳩William 入Serac個Outliner 精神病院到將William 既記憶轉成Caleb，再將Caleb放返來Dolores 自己身邊﹖

個隻好似日蝕咁的手錶係點睇時間

唔係睇時間，係睇divergence

今集好悶

預左被人屌

今季角色無左人擔大旗
S1 有ford s2有mib meave
今季dolores一貫面癱 Hales唔立體Caleb成個jesse咁 Bernard繼續尻下尻下 法國佬無神秘感

劇情方面 出到黎未來 頭一兩集睇都刺激
但好多lazy writing 將dolores 同法國佬粒波吹太大
咩都流水帳咁解釋 無左種well planned感覺
單線？發展吸引力又減左

立意可能要再後d先明顯
目前似講唯心唯物 但點都無第一季簡簡單單講意識但深刻來得好

普通科幻劇咁睇又唔差
但第一季太深刻 係期望下失色

印象中s2 好似麻麻。

season 3 如何

S1 好神，S2 太複雜，S3 正常返

好掛住s1 ford果d好有詩意既對白

Hale個演員演技唔錯
之前有啲討厭佢

講左westworld我最鍾意都係ford，anthony hopkins真係無得頂

呢季真心平平無奇
就算同上一季比都係遜色
同s1更加係比唔過

最新嗰集都係麻麻，睇嚟今季都唔會好得去邊

Monday is not blue anymore
好期待放工番屋企

今季暫時睇都平舖直敘 如果之後冇大twist 會比較失望

好似所有野去得好快, 好似巴打話齋好直白
情況有D似PRISON BREAK最後一季,
流水式劇情, 一開波已經推個反派出黎
好黑白分明咁. 之後幾集就清佢袋...

agger
慣左頭2季鋪排手法
第3季轉個場境都show個日蝕鐘出黎驚死人唔明咁
變到好似無腦popcorn片咁

感覺上maeve今季唔太convincing
佢唔信Dolores 但係太冇理由信serac 啦下話
明明上次serac 喺佢面前射死咗報料俾佢嗰個亞洲人

最尾Maeve print緊邊個出黎？Hector?

但係明明粒波畀Halores揸爆咗

Clementine

MIB果part好多餘，完全冇新資訊，根本唔需要用咁多時間

冇計、season 2 的timeline jump 到啲收視狂跌、今季唯有畫公仔畫出腸。

好在已經confirm 有season 4, Nolan 夫婦已經過檔Amazon, 希望下季可以收一個靚尾唔好好似GOT咁。

其實係填補返MIB個角色空白位

用佢個角色去做一次 "人有無選擇" 呢個主題

我有諗過
如果真係玩大twist，例如呢個"現實"只係第一層simulation
我都唔知應該有咩反應...
好既係原來個故事無咁簡單
但係唔好既在於原來成季發生既野都變左無乜意思

我偏向認為佢地唔會咁玩
而家較大既懸念係Bernald既目的, Caleb既身份, MIB既後著

都唔係既
1. 角色發展、free will既探討
2. 比人知AR treatment, 同埋個facility係做乜

屌 D劇情真係on99 故事完全無輔排同一D神秘感都無 Hale又要殺唔殺 可以連睇下條屍都無就走

S3好撚好睇喎
話唔好睇既返去睇got啦

我都唔知係導演問題定故事問題
D鏡頭奇奇怪怪

上季有人話睇唔明嘛
依家咪重新講一次

點解上集connells已經知到間精神病院係邊仲叫bernard 同stubbs去，但dolores就要charlotte拮mib再追縱佢先搵到個location?佢地唔係有溝通架咩

冇野了，原來william條線都係順敘，同我冇講過

影像大師

William 對話依一part 就係Season 3寫照，畫公仔畫出腸

降左好多Grade。爛尾既啟示 （希望我燈到佢有大twist）

第3季唔多似想大twist ，似玩心理探討多

我係hale就老閪都搵maeve嗰粒波然後揸爆佢 點會揸爆hector先

係lor
呢part 有d為做而做

睇到呢個位真係屌咗出黎，有乜理由唔係一野鍊爆maeve果粒，走去搞Hector做乜鳩完全唔make sense，到想去拎maeve果粒已經俾人圍，為做而做

除非大籮核有計中計要留maeve一命

不過今集mib早啲嘅時間係右手冇咗三隻手指(見醫生嘅時候)，但後面俾人的去同N個自己做group discussion嘅時候又齊番手指，唔知唔連戲定特登

咁都解釋唔到點解要鍊爆Hector，除非佢想激嬲maeve要maeve為hector報仇的起決心殺dolores，但咁樣拎石頭揼自己隻腳嘅思維我真係好理解不能

AR嚟,有得拗
Hector嗰度都係照佢講減個幫手姐,至於點解留一命都係要等解畫
變GOT先再屌

AR呢個都係一個解釋我都agger
應該就唔會變GOT嘅，不過我覺得而家啲嘢好平鋪直敍，冇咁好睇，我比較期待Bernard同mib可以點work，dolores同maeve條線已經完全唔想睇唔知想點

睇GOT尾季同睇鐵血的孤兒第二季一樣咁鳩嬲

Hale都唔知自己有個copy係simulation入面, 更唔知simulation入面做緊乜
你作為觀眾就話知啫

咁簡單
現實係斷左指
Simulation當然可以無斷指，你唔係以為有N個自己係現實呀話

講緊Hale唔拎maeve果粒喎反而鍊爆Hactor果粒喎，如果你話Hale第一眼見到Hector果粒先所以有理冇理凡係敵人就鍊爆先，後尾見到maeve已經趕唔切，都叫勉強解得通嘅
但Hale果段唔係simulation黎，我唔係好明你想講咩sor

果下醒唔起佢係AR入面，上面位清答咗係AR

我係講
Hale(dolores) 唔知Maeve, Hector係個simulation入面盤問緊Dolores(copy)

當然唔即刻秒殺Maeve主要係"主角光環"
但係其實佢都無充份理由要殺Maeve

明白
但都係果句鍊爆Hector真係唔知為乜
Hale佢知maeve粒波係delos office入面，直接拎走粒波就得，Hale唔需要知佢哋係咪做緊simulation，總之幫Dolores拎走粒波就搞掂

Hale除低手飾果幕係表達啲乜？

我都睇唔明 鏡頭仲要影過去

原本放手飾入手袋想順勢攞槍

我覺得今集ok喎

普普通通，冇乜特色囉

會唔會係象徵立定決心掙脫dolores束縛？

前面佢同dolores 打電話嘅時候隻手好大力咁箍住個手環，似係講緊dolores對佢嘅命令就好似個手環咁限制住佢咁。而佢去到會議室嘅時候明白自己一日跟住dolores一日都會活喺危險之下--佢喺俾人叫去board meeting嘅時候明顯已知大勢已去。

所以佢除手環嗰刻「想」隊冧間房嘅人逃走，唔單只逃離serac，更係想離開dolores

其實dolores有兩次機會攞走maeve粒波（連埋新加坡嗰次），而佢兩次都冇做到，似乎留maeve喺度同留bernard一樣都係喺佢嘅計劃入面？

“we all have our roles to play”

睇完, 依然覺得變左PRISON BREAK S4收尾FEEL
D新角色無舖排, 出就出, 死就死
HECTOR就真正死左...
點解LEE既然都係SIM都唔整返自己隻腳

s2 大旗係akechita，一集救全季

今集中間有兩句
Hale: I have to get back to work.
Jake: Seriously? People are rioting. Businesses are closed. The whole world is spun out right now.

就算incite data leak港豬知道自己會死都應該係會繼續返工
不過現實世界嘅絕望程度都差唔多。中共殺咗全世界百九幾萬人，香港人繼續返工。

我有個位唔明。放dolores喺simulation入面個粒爛波係點嚟？martin？但martin唔係死喺San Francisco但Delos facility喺LA?

係martin黎
應該係serac搵人去攞返martin粒波?

鐵血的孤兒第二季上半部份仲好好睇架

應該係呼應返simulation 入面 Dolores (Martin) 講既佢估Dolores 會阻止Maeve招同伴？

唔想比任何未覺醒host來現實世界?

Hale應該會打返大蘿

睇訪問tessa thompson話因為之前拍外景果陣無戴手環，所以為左要連戲，專登影佢除手環但亦都可以解讀為伸手入手袋拎槍嘅借口

原來係咁
藍色窗簾咗

係都打法國佬先
殺佢全家

唔知係咪得我係咁
覺得法國佬先係好人
Dolores 係大奸角。

冇好定壞，佢地只係做認為要做嘅野

有聲

啱啊
Westworld 其中一個主題都係講冇好同壞
你睇William就知

就完季bernard都仲未有戲份

有，咪出左黎同william 講左句野囉

咁快又得番2集

好似冇乜進度咁

得番2集都唔知點埋尾

下季又要等幾耐

追哂S1同S2....一開始睇S3就有少少失望感覺
hector係造型問題定咩?肥左好多咁,唔型了

呢季反而maeve個character arc好悶

冇乜進度, 你講笑?
應該係進度太快呀話?

如果好似S2果種拍法，應該拍到季尾先會拍到Dolores成功放哂d資料比全人類

特登入ww接stubbs再出返人類世界，任務完成，下季再見

其實我都好懷疑如果現實真係發生咁既事，即係全人類知道自己模擬既命運，個結局未必會係全球動亂。至少香港應該係繼續返工。

我覺得大部分會特登改變自己嘅生活軌跡，但唔會動亂

其實點解會信晒，就算講到似層層，人本性都會想方法去改變。

佢地既生活可能已好倚靠呢d 預測

其實佢地個世界都唔係好亂者，都係有D人唔返工，同丟下石仔

最尾炸完車唔搵埋條屍真係講唔過去

咪係
同埋hale竟然死唔去仲有得繼續玩
唔知佢會唔會唔聽大蘿核枝笛了咁搞法

我又唔覺有問題
因為car bomb，應該渣都無得淨，睇都唔使睇
Hale應該都粉身碎骨架，不過無計佢係都要寫到佢未死....
勉強都解釋到話host身體物料唔同既...

我覺得如果知道佢係其中一個大蘿，無理由咁容易就掉頭
佢另一個都拎番粒核喇

我覺得點都要拎返粒核，所以冇可能一炸就走

不過會唔會係Dolores炸都未知

真上季佢同蛇女型到震

現實世界其實仲亂
reddit有人話睇到個board member話無人返工買唔到咖啡，現實世界都一樣無人返工買唔到咖啡

全個連登得我覺得第三季幾好睇？

今季又連貫啲又易睇啲 啲人目的明確得嚟你又唔係好知佢地真正嘅目的係咩 好似delores咁 佢兩次都放生maeve我唔覺得佢真係咁閪蠢 我覺得佢雖然唔認同maeve 但佢真心想救晒每一個自己族既人 因為大家既目的都只係平平安安過日子唔洗比人類搞 所以maeve同bernard係咁搞鳩佢佢都冇乜野

我以為今季會掉William 入精神病院完佢個arc咁撚嘥 但係原來之後好似仲有好多野講

今季又探討左而家好撚興既大數據 同如果所有人都比人控制左現今未來而避免災難 好似公園啲host咁日日過loop 比個system控制未來 其實又值唔值得

hale版本delores 完全證明左佢仲好有情感同良知 明明大家同一個人又係咁搵delores幫手同安慰 又竟然會因為臭閪hales 個仔同老公而背叛自己放棄做自己最重要任務 仲要打算同兩個唔閪識既人走埋佬 我覺得上面話delores個角色好悶今季又冇表情又唔立體完全係錯撚晒 Nolan突登放左咁多個複製比你睇delores另一面 淨係佢扮hales扮到咁都已經好夠

睇左咁耐覺得serac幾撚型 佢代表人類爭取人類存亡 同時好了解AI同host既諗法 delores就代表機器人爭取機器人存亡 今季跟本冇分好人壞人

今季佢唔西部又唔懶係複雜 個未來人類世界探討得少一定覺得回晒塘 但係我覺得今季得8集都有咁多新意同發展同新野講其實仲好好睇 同埋ww果然係集數越後越好睇 期待今季結尾同下季

我反而覺得serac係壞人
整部咁既野出黎根本想play god
Btw部機好似captain america入面hydra個dr zola整果部野計哂邊啲人有威脅/divergence然後就捉哂番黎

hale死左咪算
又要炸但又拎番出黎想點

同埋大蘿個終極目的好似五時花六時變咁

you are not alone
三季有唔同好 , for 唔同觀眾
我三季都 ok

我都覺得第三季好好睇
岀面嘅世界同westworld一樣都係有script呢樣已經夠震撼
而且佢科幻得嚟又好貼近現實
人類依家俾大數據影響得有幾深都係一個命題

香港抗爭者根本係劇入面嘅outliners
我地嘅劇本一早俾支共寫好左
五十年內一班人滅亡 淨底嘅就被奴化
咁先可以維持佢所謂嘅繁榮穩定
但我地唔甘心所以反抗
仲一石激起千重浪
引發左支共最撚驚嘅divergence

Outliers唔係outliners 自膠

由始至終都唔好睇

根本就兩回事

比喻姐
香港人Scripted呢方面又有咩錯呀？
洗唔洗現實真係有個波主宰人嘅前途先係同一回事呀？

已經亂過亂世佳人

其實唔係唔好睇，不過好似你咁講
“今季佢唔西部又唔懶係複雜 ”，感覺"唔太Westworld"

同埋，主題太多，每個寫得好短，用第一季個節奏，我諗可能只會單單寫Serac個故仔，對世界果種絕望，長啲深入啲，對世界個討論深啲，可能會精彩啲。

越睇越覺，對我來講，人唔會理解唔到host諗乜。“因為他們活在當下”，記憶性格可以任意改，點解佢哋唔怕混亂？因為打從最根本，就可以避免人性嘅缺點。

反而，今集William果段有返啲feel。

第一第二季果種玩時間線鋪排好多人話睇唔明
由其係第二季D人批評話為玩而玩所以Lisa 果陣話過第三季唔會再咁鋪排
所以依加第三季(暫時睇)變左平鋪直述

因為s2真係好多on9唔明

hector戴左帽加埋d鬚好有奇洛李維斯feel

硬係要將不同既野拉埋一齊，呢種叫精神病。。。。

連續睇其實會好好多

第3季係唔係好差
仲未睇

我覺得幾好睇
鍾意未來世界個feel

諗住呢季一完，就由頭睇多次三季

其實邊個殺hale真係唔知
係dolores feel到佢開始有離心，hale想保自己family>計劃

定係serac想殺佢因為佢係dolores, 真心要去到最後先知

就算真係serac殺佢全家，都要睇hale自己點理解
因為兩邊都有殺佢既理由，正如dolores會為左計劃而殺自己其他分身

點樣唔同先？
問你你又答唔到 淨係唔可以唔可以
我睇你似詞不達意 連標點符號都唔鳩識用嘅低能兒童多啲

開始人身攻擊了精神病發作

佢應該覺得大蘿核只係當佢係一隻卒仔，完成到任務就可以隨時被犧牲

佢點諗真係好影響之後發展

由頭睇一次會搞清楚好多野

好似話出年年尾前、唔駛等足兩年。

少許失望、所謂既War World 只係一個市鎮廣場既simulation, 現實世界又伸真田廣之版 Dolores 第一次秒殺。

我自己本身第一第二季都係Maeve既fans, 今集都有啲失望。浄返兩集同trailer 天橋決鬥scene 未出。

其實最失望係取景、Arnold 間屋對往星加波金沙城中心就算、Halores 公園拖狗後面係普通人住宅大廈完全漏彩。15 年攻殼機動隊香港取景都仲有說服力。

有睇過D解說話hale之後會憎左人類，然後成為黑波波預然果個毀滅人類既人，而唔係大蘿，而serac會搞錯左，因為hale係本來係大蘿

照家陣咁睇呢個推測都幾合理
咁大蘿核本尊應該開心至係？佢本身都係想人類冚家剷？

覺得大蘿其實都唔係想人類冚，佢比較似龍母，想解放人類

因為incite 係佢地世界既神，講親都一定中(未有divergence 之前)

直到依家就同第二季差唔多咁差
作為一套Hollywood 商業劇係唔差既
但可惜一同s01 既神級比較就真係幾差下

當然，唔排除佢最後一集又好似s01 咁mind blown 既，出晒先可以落結論

佢只係想解放host, 不過要達到呢個目的要首先解放人類，所以先順便做

其實我覺得第一季神好大原因係安東尼鶴健士

一定有關係
一d 咁有詩意，哲學意義既對白如果交俾大羅核個演員講一定立即走晒樣同平平無奇
影帝講出嚟真係震撼，佢對每句對白既理解都好深。。。
大羅核如果只考慮第一季既話選角都無選錯人，佢完全係一個合形合格,無感情既host
s02, 03 想講佢有free will 真係表達唔到出嚟囉。。。

我覺得頭兩季因為係個park入面
出現既野都有原因
劇情因果關係比較緊密

出到現實世界involve多左其他野
啲劇情好似冇咁make sense咁...

有冇人明我意思

hale炸到爛晒，再出時會收復好還是用呢個look出嚟呢

firm左有第四季
睇大蘿核ig講

keep住呢個look就變左terminator咁款

I will be back... lol

凝住佢會整做第二個樣之後隱姓埋名之類

you were the chosen one!

有得重製，梗係用返Dolores個外表理論上可以完美欺騙世界，2個一樣到時你啲觀眾每個鏡頭慢慢估

所以交咗畀Ed Harris，今個星期個集Ed Harris講人類只係maggots不斷蠶食緊地球嗰段我睇到濕晒 salute to writer

I think humanity is a thin layer of bacteria on a ball of mud hurtling through the void. I think if there was a god, he would've given up on us long ago. He gave us a paradise and we used everything up. We dug up every ounce of energy and burned it. We consume and excrete, use and destroy. Then we sit here on a neat little pile of ashes, having squeezed anything of value out of this planet, and we ask ourselves, "Why are we here?" You wanna know what I think your purpose is? It's obvious. You're here, along with the rest of us, to speed the entropic death of this planet. To service the chaos. We're maggots eating a corpse.

呢段獨白暫時係我s3最愛
正撚到

第四季

覺得好睇，繼續推

老公同個仔無死就會隱姓埋名, 依家咁樣一定係會報仇

想當年睇S1已經覺得大羅核做得麻麻地，完全無諗過最後佢會係成套WESTWORLD嘅真正主角

題外話,得閒入去fb 俾嬲同留言tvb 不了,間公司有代理個書包,用Westwood做宣傳,[

同意

響個park入面既事情我唔介意腦補突兀既地方
但去到(so-called)現實世界
有D位硬係覺得唔make sense

Jessie先係大絕

開始討厭Maeve
本身幾同情佢
但係睇咗三季 集集都阿女前阿女後 好撚煩

屌Maeve 個motive 簡直on9
犧牲所有host黎換翻同個scripted 既女一齊
Serac 一贏就即刻delete 曬d data 啦

劇本邏輯有問題

Season two failed to fulfill our expectations whole season three so far has lived up to our expectations.

第二季開始多咗個編劇Gina Atwater 成套死晒

一check又係Starwar啲friend

第三季改咗佢Title做Story editor

但故事logic都唔係好掂

既然有transformer保護自己

點解唔用埋去保護屋企人

呢個世界所有科技用品都可以比人hack比人炸

On99世界

Serac好似火影啲大佬 屈晒機
愈嚟愈似後期火影咁On9

HBO=大製作 柒故事

GOT又咁
Westworld又咁

對呢個製作單位死心

即係d 主角射極都唔死?

除左Maeve唔鳩知想點，同埋好煩，其他我都可以收貨

而家Dolores prime四面受敵wo
Hale, Maeve, MIB, Serac 都係佢敵人...點打呀

仲未知Caleb有咩能耐, 希望唔好又係Jon Snow

Caleb大絕？

Ww最正係引你重睇

大蘿講得啱,又要寸鳩人地手法唔道德
自己為咗個女控制其他host,身邊一個個為佢而死
第三季maeve條線好怪,冇咗個女,人類同佢講大蘿威脅到佢女世界,威逼利誘咁都信到十足,唔講我以為佢未醒覺

Jon Snow似啦

我完全唔明點解solomon ai 會咁直接就應承左幫佢地plan 新既計劃...

然後Delores 禁個制 EMP就整暈自己同Maeve
咁成日Season2演黎做咩...
唔一野關哂d hosts

因為話個系統同呀哥都係精神分裂?

clementine同日本妹講到delores嗰邊十惡不赦咁 maeve好正義咩

EMP有一定radius, 會破壞一個範圍內既電子野
唔係淨係kill hosts
係佢地世界，一街都係電子野，甚至人體都有，所以唔可以隨便用

睇睇下唔想dolores死，想maeve仆街

我諗係Hale未揸爆佢條仔粒波前
Maeve都係被迫去幫Serac
因為Serac可以隨時停左佢同殺埋佢
但Hale揸爆粒波後變左無腦報仇撚咁
Clementine同日本妹可能都
剩係聽Maeve講要阻止Delores
可能連Delores背後想做咩都唔知

你話maeve係serac個hitman host仲有說服力過話佢有freewill想揾返個女

啱呀 盲反嘅

第七集好似趕收工咁
最慘係Bernard 條線，完全浪費晒
唯有期望下一集有驚喜
預計S4 係hale 做番佢marvel 角色：復仇者聯盟。

mavel笑果幕,心諗有咩鳩好笑

感覺Bernard 條線完唔到

屌你 呢季真係好撚趕客
下季隨時棄埋佢算 冇咩期望

S1 神作 s2 睇左一集已經無睇

仲要個EMP 連solomon 都KO 埋, 但solomon 俾左caleb 個harddisk 又無事
第三季應該質素同第二季差唔多, 一套普通hollywood 商業片

我都諗唔明
我當佢係樓下可以擋到就算

Caleb 同Rico app條線好多人都估到，好易就推理到出黎。又係故弄玄虛，好似tvb咁由個solomon直接講個back story出黎 根本無料再寫深入d

同GOT一樣，唔係趕時間埋尾，係寫唔出個深度

我想問CALEB幾時知大籮係HOST?
今季真係睇得好唔集中

上一集射佢唔死 Caleb 食咗藥個集

今季去得太快 writer 係唔係報復 屌又poi ai打ai

Maeve好撚煩膠

今集勁有terminator feel

護送個細路去秘密基地
中間有tr800追殺
突然好想j番 terminator

大蘿核原來真係唔係想人類滅絕 只係想解放人類同host
屌Charlotte 同mave兩條黑妹阻住曬

直升機同狙擊槍係咁miss都唔知有乜用
一個高科技世界仲可以俾無人機自出自入想點

屌我又睇唔明
個AI咁重要, 個設施得4條友?
又要KEY DESTRUCT 但一個EMP其實又得?
兩個女人打交唔想睇

serac講過要活捉，所以我估係dolores殺hale

HBO 唔係買黎播咩?
唔似係製作單位。
上星期新聞仲話HBO續訂左 Westworld IV

兩套套都係hbo自己大作

睇完真係唔識講

maeve: 我個女我個女我個女我個女我個女我個女我個女我個女

咁Cal係咪一早已經喺大籮核嘅棋子？連俾Cal救都係計劃一部分？
Btw大籮核跆拳道黑帶

Hbo可唔可以唔好成日為左製造氣氛而扭曲曬人物設定/性格？
Got又係咁
為左個storyline走去果個方向 d人做埋d野都唔撚合理
Maeve個角色變左on9報仇撚
Dolores就由原本係為左救host變左救曬所有outliner
仲有好多上季同maeve一齊覺醒 但唔知做乜聽曬maeve個on9動機做野，好似以前泛民衝出黎捉鬼咁阻住手足做野

好似大家都好多好爆既猜測但尾2呢集都仲係直腸直肚咁....

希望結局有野fuck our mind

Jonathan Nolan 根本係將POI未完既故事帶左過黎

咁都要有人bump水

第一季最好睇..

Hale喺Marvel係咩角色............

Thor: Ragnarok 入面既 Valkyrie 女武神

今集已經係尾二一集，但完全feel 唔到劇集既高潮緊張感覺

笑死

My queen

想問William真係robot 定人類，我分唔到

宜家諗除左dolores 同arnold之外無人真正覺醒左
(現Hale覺醒脱離grand plan都係copy原本dolores 心智）
屌 咁doloreas 不斷流水線咁copy and paste 自已落唔同host body 等佢地分裂算啦 好似亞當夏娃咁

屌，做乜毀壞Maeve

第二季我勁愛Maeve
當時Dolores不斷去迫鳩啲host去幫打仗，不斷無視 host嘅個人意志，甚至去將teddy改setting做打仗機器
Maeve當時係不斷強調host嘅決定係by choice
例如Akane決定唔走係choice，hector留底幫佢都係choice，尊重host嘅個人意志

但去到s3，好似變咗低智生物咁
淨係識掛住個假嘅女（仲要人哋已經有新呀媽）
由leader level跌到變一粒唔撚用腦唔睇full picture嘅痴女，我屌

覺得maeve 其實都唔太知dolores 個plan 同埋果粒大ai 波波 一直都做緊同park 一樣既野
加上佢一直係park 入面 由比serac 帶左出黎 就一直同佢講dolores想滅絕人類blahblahblah 然後又殺埋海特 所以先變成咁 不過復仇黎講 佢d 演技都唔似復仇咁似做超人多d
而家幾條線loop 我諗最後maeve 同serac 都只係插曲 最後都係bernard 同 dolores鬥

個EMP是咪殺鳩晒solomon間房啲急凍人？

Jessie去到邊都係比人擺佈

其實係串Jesse

今季得番一集都唔知可以點成季用黎鋪下一季

Serac 明明用EMP武器一早可以完場

今季真田廣之，蛇紋女果堆變左配角中既配角，
整季重心落左去Dolores度變得好悶。

其實一直MEAVE +日本刀個感覺好唔夾
就好似WW版MICHONNE咁

覺得今季係為左鋪路多啲

咁樣未最似 "人" 囉

結果搞咁耐堆HOST，都係變做人類鬥爭下既犧牲品

明明Delores 同 Caleb 係偶遇下認識，
點知而家講到Caleb 係「被選中既細路」咁款，
真係又會咁啱得咁橋。

人!=free will

因為相識係dolores安排，唔係偶遇
dolores中槍係唔會倒地行唔到

btw係dolores唔係delores

鋪路去S4一班outlier 反擊

今季只係期待佢點完果個 "大策略"
解放人類 = 人類自毀，
佢而家講到世界多一條路可以行 想睇下編劇們有乜大智慧

定係個3個月做晒research
之後扮偶遇?

S2 應該俾人屌劇情太複雜。今季簡化佐

主要係人類free will vs host free will.

Maeve 要改做去因應劇本做Dolores 對家。我唔多buy

maeve 直頭係arya 翻版
多人鍾意佢就無啦啦整D位去俾佢無意義咁殺host (s03e06)
然後又無啦啦整場決鬥dolores(s03e07), 仲要係為左拍出黎"好睇" 無啦啦變左用刀,屌,又唔係係shogun world

今季真心悶，原上黎討論既意欲都無乜

屌喇星今季真係爛到無朋友
初初以為個故仔就咁講班host出去報仇
點撚知變左拯救世界
拯救世界都唔撚緊要
問題係個世界觀太細
成個世界講黎講去就係得番幾個地方幾間公司話哂事咁
殺撚左件法國佬可以解放全地球

如果個法國佬既product係應用到全世界
咁其他國家政府既人死撚哂去邊
得個幾丁友係到人肉博擊就想拯救全世界
個劇情真係可以再戇鳩D
仲話班host點爆哂技能樹
成班蠢撚過隻豬

又有為左劇情而做既放生
唔用solomon做乜唔熄左佢

caleb 同william編號一樣，唔通佢地真係共同體？

一出真實世界就露底，成個故事單薄左好多，想講全人類但又搞唔好個世界觀

同感，S3 啲角色性格平面咗好多, Delores 變咗私怨殺手，Maeve 出現只係為咗阻止 Delores 但無乜內心戲，MIB 同 Bernard 直頭可有可無，總之呢個 season 只係不斷跑同打，好撚失望。

我唔敢話呢一季好爛、因為點都唔夠星球大戰第八集爛。不過前面好多師兄都講中，呢季算係平舖直敘比較薄弱的一季。又未至於去到權力遊戲嗰種收唔到科嘅地步，不過如果嚟緊只係淨返最後一季嘅話咁佢哋真係要好好諗吓點樣承接到去最終一季而可以比到所有嘢有個滿意嘅結局。

睇返美國到而家為止 s3 收視比 S2 跌咗40% ，就知S3 有幾唔掂

慘到1M觀眾都唔過

一個post 都未爆

bernard 咁重要嘅角色鳩足1.5季
成個弱智一樣

咪係 成季：we need to stop dolores
now caleb

我都唔知meave挑doroles 做乜
話俾人操控又唔係
又話自己有咩高尚情操
唔比doroles 相提並論
結論就係為個女

講真如果我係host 我都會認同dolores所講嘅
除非殲滅人類 如果唔係host 唔會真正free
如果我係mave 我寧願交佢個女喺dolores手上多過serac

原來最威只係先扑後殺個中年婦人

maeve 呢季好撚煩
同埋ep7 個造型柒撚到

She is ma queen
She is ma queen
I dun want it

當初唔搞咁多野，而係每季都用唔同園區探討科技、哲學、宗教等等唔同問題，咁應該長做長有

EMP 應該淨係停機器？

脈衝係停有電嘅嘢
急凍人要用電凍
所以 ... Dolores㩒個掣殺咗成萬人，包括Jean mi

簡單講就係好似中學生作文
街邊影幾個死爛仔dum下石仔就當riot
黎黎去去都影住delos, incite同幾個主角就當正係全世界
一d都唔宏觀唔具體
第二最撚嚴重真係人物塑造
一pat屎咁 除左william有精神病合理之外
其他人都好撚9唔搭8
仲有好多為「好睇」，為打而打既畫面
完全唔係原作既westworld
唔講以為係fans作品

如果講第一季係有深度
呢季絕對係故作高深

佢地2個全黑個look十足十black window咁

比AI把聲催眠左
miss左半集 不過冇咩意欲睇返

Meave個理念單薄到
同最尾打鬥柒到唔敢睇

私怨撚+智力急降
為個女更加唔會幫Serac啦

Jon Snow: mUh QuEeN
Maeve: MuH dAuGhTeR
好想Dolores 下集撚鳩Maeve

Jon Snow : i dont want it i dont want it she's my queen

Maeve 以上2季既性格來講，正常劇情應該係陽奉陰違
一邊幫佢鳩追殺大蘿，但中間揾方法反將Serac 軍
應該大約ep7-8 係會見到佢反Serac
Serac 用按鈕襟停佢但發現唔work
之後Maeve 嘲笑> Maeve 黨現身> 殺Serac
然後Maeve 黨自己去揾新天地/揾個女個storage 既location

咁先係正常Maeve 表現下話!?

明明Maeve一開頭都睇住個男人比Serac殺
點都係解決咗Serac先再搵大蘿核deal啦

點撚知變左拯救世界<<<大蘿拯救世界其實唔算odd,上兩季白頭佬已經瘋狂提示host要認識真正敵人,都可以接受到,當然可以用幾分鐘表達下大蘿初到現實世界啦,純屬覺得編劇懶老奉要你知咁
嚴格來講唔算救世界,係佢認清真正敵人,樂園殺完人類發現真正boss係AI,貼身D比喻係中國共產黨同香港咁,唔係拯救中國,係幫中國人去叛變,咁樂園天堂先可以真正安全

但冇理由S3 第一集都跌咁多喎，至少應該睇完第一集先跌丫

肯定係個個睇完Game of Thrones就Unsub左啦

S3E1 都有講人類喺大simulator入面，都合理

但Maeve真係唔知jm9
打鬥場面又on99,2個互劈對方個身
（理論上大家都電腦程式編過動作，唔係應該下下攞命先啱咩）
啲飛機同槍又 on99 隔住屋頂就唔識射
唔識飛第二個位換過個角度

係咪換咗D&D編劇？！

你去做編劇好過啦

由maeve個黑身緊身衣look+武士刀，到涼庭1 on 1
都係為左畫面嚴重漠視合理性

有poi個elias
我覺得成個第三季故事都太走樣，架梗甩一堆新野入去，無啦啦一開季就出個大boss話控制哂啲野，同前兩季既野都無乜關，跟住dolores由滅世一下跳到想救世

本身好鍾意Maeve呢個角色，覺得佢條線最好睇
但今季Maeve真係崩壞到不得了，只係一個愛女如痴嘅on9師奶，法國佬同佢講乜就信乜，無端端變咗個智障

最討厭角色。。。。

明明看破紅塵，突然又無厘頭愛女情深。。。。

對付同類又係怪

明明第二季已經「放低」左個女，比個女跟住新呀媽入左sublime，連個女都唔再認得佢。既然已經放低左個女，今集又講咩要為個女 / 想同個女一齊生活？根本就夾硬搵個理由比佢同Dolores打

Dolores 第二季本身係想出去滅世，佢講過「They took away our world. Now i will take away theirs」，而家冇啦啦又夾硬改個設定，改做佢想free the world 解放人類。

一開始睇頭幾集我都仲會幫 season 3 defend，因為仲期望緊後面會解釋返。而家已經去到最後一集，劇情崩壞到咁，冇哂修正嘅機會

Clementine 好似達哥

第二季舖L咗成季啦喎屌

我個GOT創傷後遺症又嚟

DNLM D&D

DNLM HBO !!!

佢做得幾好吖 佢要扮一隻一知半解既機器人差唔多啦 同埋周圍又anthony hopkins又ed harris相比之下差咁啲合理既

Hard disk emp炸到架咩

利申真心唔知

Maeve做乜撚野佢應該老閪都知serac攞到個code會即刻del架啦 已經唔係單唔單一既問題 係跟本唔撚合理 delores老閪都唔會交個code出去咁係你同佢一齊唔會安全啲咩你比serac做乜鳩

咁撚樣拍唔拍到落去架大佬得個幾十萬人睇 但係咁大製作

鳩up下勿插
第一季一知半解所以個樣傻下傻下
今季已經算叫做進化左所以西口西面
其實都好合理
但s3第7集
佢同Caleb 入去同所羅門傾計個到彈左serac 透影個下
大蘿核嚇左嚇覺得好奇怪
機械人會比咁小野嚇親？

今季失色係因為要遷就觀眾同改左風格，1，2季玩時間線，對白有深度，觀眾睇唔明，結果改左風格：劇情慢轉快，對白簡單。
其次係縮短左季數同集數，第一季，nolan 講過 westworld plan左個5季，每季10集。現在第有無第5季都唔知，可能第4季都係得反8集。結果將nolan故事同套劇跌左Watt。

好似收視仲差過啲CW膠劇
但我諗係HBO劇之中，GoT過後，數字係算還可以? 所以佢繼續renew...
其實佢個製作真係好好, 啲場景靚, 好多外景, 啲車/直升機個設計

今季其實我覺得都睇得舒服既，多啲答案，少啲疑問
唔係不斷挖深個rabbit hole (可能有啲人enjoy咁樣)
Maeve同Bernald條線係寫得差...
(Bernald條線未明，可能仲有得救? 佢做既野一直係幫Dolores助攻，可能最後揭䁱佢無free will? 某力量控制緊佢etc)
Hale, MIB唔錯

諗起之前Netflix有套野叫The OA
明明好撚多fans撐但Netflix都要斬左拍第3季

然後有人解釋話營商角度好多劇頭2季都係用黎幫個台帶入新觀眾（即係subscribers）
所以如果唔係特別吸金 往後既季數只係服侍返班固有fans

但係幾十萬一集明顯唔夠佢keep番咁大製作

emp任何電子野都燒晒架啦

得Caleb同Serac條線（Solomon, Rehoboam）叫有新野睇

Dolores都叫助攻下Rehoboam

MIB, Maeve, Bernard就唔知做乜鳩

未駁電既野點會燒

最後caleb個耳機都仲聽到佢指令，照計應該燒埋啦

自己search emp 啦
駁唔駁電都燒，有circuit 就燒

sense8咪又係咁

Sense 8 導演劇本都超班。個題材都無其他劇比較到 （WW 都有POI 同Alter carbon相類似）

netflix 開始前就知budget la，二三線演員，都唔會貴啦。係貴在飛足全世界先高budget。netflix寧願拍100套一樣公式coming to age high school 劇都唔拍一套Sense 8真係好可惜

sense 8 個結尾因為冇得拍落去，所以收得太急

原本係神作嘅材料

無左 Anthony Hopkins ，套戲基本上同 Terminator 差唔多。

我反而ok MIB 尋找自我條線不過今季又係應該完唔到
Dolores 條線好似對佢冇乜轉變咁，不過可能因為到而家都冇人知佢成個plan 想點，睇吓下集會唔會講
Maeve 今集直頭怨婦 motive 又膠，攪到型像崩壞，依家好似為咗fans 特登拉佢出嚟咁，不如上季死咗就算
Bernard 延續上季on99咁，加上戲份好少，又係唔知佢想點，不過佢至少on9得嚟幾好笑，點都好過怨婦Maeve

其實第六集MIB 多人對話好有意思，探討自我呢個主題係少見，集中講MIB 咪算，明明八集又要出新角色Caleb 搞到太多線欠深入又埋唔到尾除非呢兩個人有莫大關係否則真係唔收貨

Caleb 其實即係點？
睇左成集都未知佢過去係點

William已經死左？咁William 係host?

所有喺精神病院嘅outlier都會視為死亡，然後冷凍長眠

S3 EP1 睇左已經好似吸引唔到我睇埋落去咁
做乜撚

浸左兩季係園區
一出現實世界就好似唔係睇緊westworld 咁

真係好撚sad，我最愛嘅劇集

now我屌你老母